老老實實 如果係咁不如唔好再搞黃色經濟圈

哩個post既P牌樓主已經自爆左 之後個post 都可能無埋

唔再評論D野值唔值$1700啦
平時出去食意粉D碟都不嬲係鳩, 隻碟就大, 得中間個圓圈位係放意粉
間野堂食既意粉都唔係特別大兜果隻
重點係: 堂食西餐同外賣西餐更加兩樣野黎

不過我覺得係問題係:

樓主食撚晒全部野 仲想全數退款
咁同大陸狗有咩分別?
同埋店主最後都肯平返$466 (張圖無講, 原post內文有講)
同埋都好聲好氣 仲要上黎公審佢?

"你都知我養好多手足架啦" 可能唔好講得好好聽
但如果係黃店, 的確可能養緊好多後生既part time full time
仲有, 大哥, 你食晒全部野 叫人全數退錢 人地點生存呀?
有班人仲係度屌佢話養手足大晒呀 當然夾雜住班藍絲同五毛帶風啦

做生意, 想賺就緊架啦, 仲要聖誕餐賣貴D是常識吧?
就算你藍店咪一柒樣?

唔係話黃色經濟圈大晒 你話間野係黑店食人血我又真係完全唔認同
但如果果個個唔滿意就話全數退
又放黎公審 講真唔好搞黃色經濟圈啦
比晒D藍店 大集團搞 到時一定平

p牌分化撚盲撚哂扮睇唔到
幫推

佢最尾都願意平返啦
個老闆都叫接受投訴啦

唔好唔記得𠵱到19年前係點樣

幫推
我同frd都係叫依間
我地揀火雞無揀威靈頓
食左兩餐先食完

望落好似好細份
但係不嬲西餐都係咁架啦

個p牌仔成班200磅肥仔肥婆一個人都3個人份量咪唔夠食囉

#503
肥寶貝
黃色水魚
睇住你地課金好開心

大家睇下入面好多冷嘲熱諷
笑緊黃色水魚圈既係邊個?
咪就係好撚多都係藍絲五毛囉

我支持理性討論 唔會郁下就話五毛BLOCK
但事實入面好撚多 起下底就見到

完全唔明點解原po可以咁多正評

不嬲想壯大既係黃色義工圈／善堂圈
有幾多人想係裡面掠油水 一年武肺就現形

唔搞黃色經濟圈中正黨下懷
所以係要屌啲人鬥黃同挑剔公審黃店

連登仔不嬲唔睇野
見到1700蚊但睇落份量好似好少
有人屌咪正評囉
女人同錢連登仔不嬲都鍾意屌

樓主唔叫一份意粉食就真係鳩啦
講到合理價咁樣

算好好禮貌啦
最多咪話果句養手足唔好聽

但事實喎 伙記人工食材水電唔洗錢咩
全退

痴撚線錯都唔可以屌？
話明四至六人餐
你嚟到好似一人餐咁
咁我洗撚叫你
黃店自己做得差又唔俾屌
開口埋口話自己養幾多手足
邊個知？
我夠話我啲嘢食買比好多手足食啦

個肥寶貝起佢底係5毛黎

痴撚線 食晒先要求全單退款

公道D 西餐係咁
仲要外賣 賣相一定無堂食咁好

入面個POST太把
一陣得閒再搵

仲有最重要果舊牛樓主冇影相
即係你叫個pizza六人餐淨係影啲雞翼、薯格
一兜飯一兜意粉話唔夠食
咁個pizza呢？
正常你食一件牛柳，點都半飽卦（出街食一個main既份量）
加埋啲意粉沙律做side dish都係一人少少

樓主覺得最唔合理係意粉$238咁少
咁咪淨係拗呢樣野囉
其他野冇問題點解要退錢

#779
奴隸港豬
黃店食屎你都要含淚讚啦 仲要分化 何況起碼都叫俾左食物你

幾多藍絲

其實我就不嬲覺得貴價野外賣有點on9
你去酒店/高級餐廳食，佢個價有部份係俾環境
叫舊扒外賣完都唔知變左咩樣啦

我嗌過佢個4~6 人餐，份威靈頓牛有6人份唔鳩影？個度都千二啦？ 佢d 意粉盒細但好深架喎，JB 我由紅廣開始食，條偷圖撚咁樣屈9 人好唔公平喎，件事發生左，我問老細佢有退錢喎，咁撚樣公審算點？

JB 係有養手足，你地自己去門市睇下d 小朋友，食晒野屈人退全數，老細養個藍絲都係人啦下嘛？唔洗出糧？

利申： JB 粉，睇唔過眼

岩呀 所以咪話不如唔好搞啦
開口埋口話自己養幾多手足
邊個知？

全部黃店應該公開每個月捐幾多比手足
自己鋪養幾多手足

你食得曬一個威靈頓牛扒兩盤意粉
十幾隻青口同十幾隻雞翼仲有成大兜沙律？

唔知呢? 樓主已經自爆左

自爆乜呢？我冇追

其實1400ml錫紙有成20*20cm 唔算細
點可能要西餐質素 麥當勞份量

係唔知邊度貼ban圖

貼左BAM圖自爆LU

你話個老細屌柒佢都算
所以我只留一句，碟意粉同沙律煮多少少塞撚住佢

你一係就唔好撚做黃店
你做得黃店 食得人血饅頭
就要付出啦
黃店原意係咩？
俾個店主賺夠移民？

最尾紙盒show出黎個體積仲要大過錫紙盒

你講得哩句 "你做得黃店 食得人血饅頭"
已經唔洗同你講野啦

佢食唔哂我揾個鏟鏟哂入佢個口

講真牛扒熱量好高
平時入去扒房食都係畀一嚿仔你㗎咋
威靈頓牛扒唔單止仲有好肥嘅酥皮仲有入面舊肉
所以啲麵呀根本就唔需要咁多
仲未計
有一個係青醬

戥間舖頭可憐

你噏乜撚嘢呀
黃色經濟圈從來唔係善堂

前面個口食唔到就用 後庭食㗎喇

推

退全單唔係個店員offer咩？
做咩講到係樓主要求退晒全部？之後又話鳩人大種乞衣

個樓主收到個offer都話會比返一半

之後係間店比完個offer之後又話唔得
之後又話養手足乜乜柒柒

咩你都知我養咗好多手足架啦
嘩你老味講到開間店係為咗養手足咁偉大
真係幾噁心

份量少係真
不過全數退款都係戇鳩
如果店主覺得自己冇錯
點解要退？

dllm

咁黃店表態係乜？
本意唔係想吸引同路人食咩？
唔係想養活返自己友咩？

咁店主講乜撚嘢養好多手足？
情緒勒索？

退全數係個店員提出你有冇睇架

老闆解釋左個店員驚先咁講
同埋有再解釋點解唔全單退因為真係蝕好多
個樓主可以唔接受解釋 咪再DEAL囉

之後唔知DEAL成點就上左黎公審

其實食一件牛扒加啲沙律、湯（應該每人一份）
仲有少少雞翼青口
真係唔飽咩？

你老母都預咗做公廁添

情緒勒索係你講姐
人地要養伙記係事實

你老母都預咗萬人斬
講呢啲有咩意思
黃店就可以搵人笨？

我夠要請手足食嘢
份量咁少手足唔夠飽

痴撚線呢個post
好多護主狗

其實個分量少係少d，但我覺得都不至於要放上黎店主最後都退左部份$

講左話唔討論份量少唔少
同埋飽唔飽同份量值唔值係兩回事
你搵2個肥婆去食4-6人餐都可以唔飽

哩個都係我想講既重點之一
如果繼續咁落去
黃店之後都好難做

一年前都已經有人講，味道唔啱胃口或者覺得個價錢唔值嘅你咪自己唔好再幫襯，巿場到時就會自然淘汰
唔撚駛開post追擊又開名又盛

真, 唔好搞啦大家辛苦

講真 我覺得外賣當然唔會做到堂食咁好
人地好聲好氣賠俾你， 仲要你自己食撚晒
分化撚

完全唔明點解加入黃色經濟圈就唔可以自由訂價
餐飲有高中低價有乜咁出奇
邊個話黃圈就一定要大件夾抵食

Ok但係店主加店員主動退錢
咁又有咩問題？
你係店主？退完唔憤氣？

叫得黃店好大程度上支持黃圈
有必要咁難聽話自己養好多手足咩？
就算你唔請手足你咪要請啲阿姐返嚟做
冇分別㗎
你人點都係要有

係, 哩度我講得唔好, SOR
唔係樓主最初request全退
但其實樓主都係想R野
最尾老闆都有解釋返同願意退返少少錢
都一樣比樓主公審

算啦，連登而家5毛國安仲多過真香港人

店主食相好難睇喎
又話養好多手足又盛
如果店主覺得冇問題
咪照直解釋囉
使乜主動退款

上面講左啦 唔洗再JER住
個討論無羸同輸

我諗個老闆意思係要退晒真係好難
因為真係全退蝕好多 佢都要養班手足(伙記)
如果前題你話班伙記唔係手足黎已經無野好討論

唔明你有咩居心

你自己叫下咪知食唔食得哂囉

佢本身放上嚟之前已經過濾左對自己不利嘅因素啦

最主要而且最飽果樣佢先話食晒無影到，但po上嚟既相張張都係整整齊齊未食之前影一般人都唔會咁啦食完main course但其他嘢無掂過？

其實唔係連登仔 普遍人都係最鍾意屌呢兩味嘢
我覺得最簡單 你覺得貴唔抵 overbudget 咪唔好幫襯
有乜好屌 個價開出嚟就係等啲願意俾嘅人
最on9係試都無試過就一味屌
又唔見平時真人對住啲藍屍狗咁兇狠

牛扒唔知幾大份
但就咁睇個少少野$1700真係好貴
半島西餐都唔係貴好多

咁就值得公審？
下下都咁搞法仲有乜嘢商家敢加入黃圈？
矛頭向外唔得嘅？

佢半年前話自己唔係毛直頭係藍屍

主因係人地個價FOR堂食先

問題係份牛扒比佢收埋咗，視覺上覺得真係唔多野食

所以想問佢有咩居心

有幾難
講真佢同pizzahut4人餐差唔多大咋喎
盲撐傻閪定未食過6人餐

不嬲黃圈啲人鐘意鬥黃 屌自己人

根本每晚零晨時分就會有批鬥黃店 post
仲要好快就有人附和

點解食曬可以講得出叫人退全數?
仲無恥過大陸人
食完唱通街再屈錢，仲絕過食霸王餐

大胃王可以食100人餐tim 咁係咪可以屌佢

每人食量唔同 你覺得唔夠食我覺得夠食 點知咁就話人盲撐傻閪？

盲撚
隔離幾時要求全單退呀

唔岩係要屌
咁人地都係退成5舊水都仲要公審
好黎好去啦就算唔算黃同藍都

初時個女店員聽完我講 自己提議話退返全數咁佢自己提出 我當然接受啦不過我哋幾個朋友都諗住俾返一半佢點知隔咗陣 個老細打嚟 話唔可以退全數仲話紙盒仲大過錫紙兜

佢係要求但其實樓主都好不滿
同普通香港人無咩分別 想盡R
最後咪公審埋

其實真係好on9 人地肯讓步又好聲好氣都擺上黎 真係又食又拎又要攞埋彩

原post牛扒原來偷圖

你共產黨嚟？
用自己把尺去衡量

所以再唔堅持返D細節 更加快玩完

你睇原post同相啦
個老闆話女同事所以提出呀
又一個盲撚
樓主作故仔你又信到足

係囉，人哋個餐寫明4-6人餐，佢同Pizza Hut四人餐差唔多大有咩問題？你都幾搞笑

貴得誇張啦 老友
黃店本身就唔知點解貴啲都算
呢間明顯食物對唔上價錢

次次幾張閪相加個whatsapp對話就幾百正皮
到底真係咁蠢定屎忽痕想搵同路人批鬥

所以咪話4-6人份量其實唔係解4-6人都飽到反肚
又點會係用自己把尺

個 main course 無影到
其實真係唔知份量係幾多
Side 其實又唔算特別細份
4-6 人餐咪即係大份啲嘅四人餐
如果大食嘅話六個人一定唔夠㗎
餐廳做錯咗啲乜嘢值得公審？

初時個女店員聽完我講 自己提議話退返全數咁佢自己提出 我當然接受啦不過我哋幾個朋友都諗住俾返一半佢點知隔咗陣 個老細打嚟 話唔可以退全數仲話紙盒仲大過錫紙兜

食完唱通街再屈錢，仲絕過食霸王餐

繼續講囉你睇相覺得咁樣6人唔夠食就得 我睇相覺得夠食就唔得？邊個共產黨呀？好心你就自己叫一次個餐先出黎屌啦

同意，不論間店黃藍定冇表態呢件事放上黎都過左
人地都退左部份$，仲要搞死人地係想點

大陸網軍咁dklm 有心搞低成個forum

佢無要求 但佢係想全退喎

lm

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

係，人地折左，仲要上連登唱多獲

4-6份量牛都800-1000啦
樓主無影到姐

厚福街元祖拉麵比狗食？

又唔去呢個post幫手
不過真係多咗分化post

我話佢個6人餐同4人餐冇分別
咪屈我用夠唔夠食嚟衡量啦
傻閪到

pushhhh

有人講同佢相反嘅論點就話人盲撐傻閪 真正共產黨

成件事就係
屈錢，點知個老細夠膽唔貼足錢
見本身可以成餐免費變仲要俾$1200
條氣唔順
上連登唱

餐廳做得最錯係折咗俾佢
啲食物無問題折乜撚嘢
搞到好似做錯嘢咁

佢話想退一半呀
仲作乜鳩呀

所以你係同路人更加唔應該咁苛刻
睇PIN

岩，當係上左一堂。
貴野係要係餐廳食+用佢d 餐具同碟+ 趁熱即刻食先覺得值。
外賣食pizze/ 粉麵飯之類既平野(每樣唔過70蚊) 先覺得有風味

開個post 大大隻字寫黃店 跟住唔公開名 但係個牛扒相上網搵 咁不如直接貼店名算啦

隔離樓主連最重要main course張相都冇放到上嚟，跟住成班就屌咗間餐廳先？點都講唔通下話

有好多人帶風向

係員工話退
分分鐘手足黎唔識處理

人地係4-6人餐 似4人份量有咩問題

你鐘意屈人共產黨就得 我用夠唔夠食做point又唔得？

但幾百正皮

其實只係開頭個員工柒，搞到誤會
原po食住上

老闆解釋左

同埋舊Beef Wellington其實都唔算細
千幾蚊都算合理範圍

其實我睇開頭個po都正評咗

咁佢用假相，真係有心人裝無心人
好難即時查證

同埋店鋪有時真係需要啲講野技巧，唔好輕易攞手足出黎講

同埋一定大量pr攻擊黃圈
話晒都係上面其中一個重點打擊對象

正評呢啲野，唔值錢
我是但開兩個PO都有3位數正評啦

但都證明好多連登仔都係唔分析..

法國樓主係藍店食開屎
所以覺得黃店食返屎係無問題

你可唔可以搵俾我睇人哋邊到寫明係六人餐？我淨係睇到四至六人餐

4-6人=4人
你過到良心嘅咪繼續撐
你以己度人叫做有point
好撚嘢

食撚哂啲嘢叫餐廳退錢 再放上網公審

不嬲香港人都係低質架啦
第一日係香港咩

自稱黃店既要有做聖人既決心
唔準出錯唔準唔守連登standard
更加唔好諗住賺錢
否則一律當藍店

有無諗過覆緊我地既都係中共機械人，可能得番你一個真係上緊連登，可能我都係帶風向既機械人

哦 即係我個人感覺唔係感覺黎 你個人感覺先係感覺黎?

4-6人=6人 好撚野

啲行為大陸狗咁
話個沙律好撚少 明明有兩兜紙盒都係沙律黎
人地比翻500你仲要唱鳩人
總之係黃店d准則就係要無限放大最好就係唔撚好賺錢
唔知幾耐冇見過熱門post屌d冇顏色嘅餐廳
食到冇顏色嘅餐廳難食同埋貴就冇感覺
一遇到黃嘅就屌撚曬鬼
香港人啲格閪撚到

係.比錢果兜沙律係上面數落第2兜黎
個份量散叫二百幾係合理

我打返做4-6人會有分別？
4人餐大定4-6人餐大呀
定要睇你食量呀

全退係個職員話退喎

我覺得個問題依家變左唔係份量度
而係收得人地回水$500
跟手再係連登唱
咁樣算點先?反口?
好無道德囉
仲賤過大陸人

屌我一開始以為滿個兜沙律係套餐包咁其實唔算太少沙律不嬲都唔係咩抵食既野唉

有冇圖睇份量睇價錢比大家傾
冇既冇得講

原POST樓主無影到4-6份量手
OPENRICE下可能有

呢個只係暴露香港人其中一個特式
彈多過讚 做生意講明要賺先經營到
有資源做善堂嘅都比人凍結同charge
淨低有幾多生存到 睇我地造化

重點係有巴打講緊個依個4-6人份量會食唔哂？

之後你引用講似pizza hut 4人餐 然後直接話人盲撐傻閪

我先睇唔過眼你用份量黎屌，我先再講每人食量唔同 希望你可以明白依個係4-6人餐，然後你就係到屈人共產黨啦
咁你講到咁咪同你繼續無聊係到拗4人餐定6人餐囉

其實你不如都係叫返pizza hut啦

應該上面果兜係跟餐
上面數落第二兜就散叫

應該公開每月捐幾多
之後再比人BAM埋公司銀行戶口咁就最好

鐘意擺上黎公海講有咩所謂
定間野咁驚人地講佢？

你以己度人似足共產黨
唔話得出聲呀嘛
唔夠講就成個女人咁你都係乜乜乜啦
咁都想收割

有人係真心膠又點
你天真到真係覺得冇五毛做緊野?
有人附和五毛就等於冇五毛?

個店主就慘啦 退錢仲要比人唱

師兄你曲到圓

連登多撚左幾多港豬唔係唔知下話 以前高登大多數毒撚 意見冇咁分歧 而家個撚個都玩連登 大多數都係風向撚 唔用個柒腦諗嘢

即係每人食量唔同都叫做以己度人？

你食得哂4-6人餐 我食唔哂4-6人餐同你持相反意見就係我以己度人？

唉 所有人以後6個人食飯唔撚洗叫4-6人餐了 原來4-6人餐一定要有6個人份量先係正確

其實係入左外賣盒, 感覺cheap左好多, 出面普通餐廳一人份量意粉都可以賣二百幾

以Ruby Tuesday做例子, 圖中個粉 (應該係蜆肉意大利幼麵) 要 $208, 未計加一, 堂食好多人覺得冇問題, 試下入外賣盒, 相信屌晒鬼

(圖片源自Openrice)

講堅，唔難 再double 都得
不過窮又窮咗小小嘅
1700$ 跌都跌咗啦
原post 樓主估計係啲精打細算港女
食完叫人退全額
聖誕食餐嘢都俾唔起 叫樓下啲茶記算鳩數啦

哩樣咪其中一個重點

全數退嗰個樓主都受
樓主自己本身都唔係正常人

少咗，咪減錢 / 補貨，無論咩店都係咁架啦

拿依個留言就似樣啦 份量真係食哂都唔難

上面有條友一黎就話人地盲撐傻閪 真係癲癲地

冇叫過人退錢
樓主作故仔。

幫大家回帶下

今晚一班朋友食飯 叫左間黃店外賣
叫左個4-6人 威靈頓牛柳餐 $1288
個餐包左：
一條威靈頓牛柳
一份菠菜意粉
兩個小食 (青口同雞翼)

一條又真係唔會夠幾個人食
不過佢都照嗌左

價錢方面：藍店有良心過黃店既人血饅頭。
政治立場方面另計

係, 佢受得都係ON9

咁幾多人

解釋左啦仲JER住做乜柒

統一叫5人餐最好 拎個中間位

證明你誤導咗好多人

我寧願供黃店移民
都唔要俾藍店/中立撚賺一分一毫

純粹同你講份量
唔講佢貴唔貴
當4個人 4-6人都唔知幾多個

今晚一班朋友食飯 叫左間黃店外賣
叫左個4-6人 威靈頓牛柳餐 $1288
個餐包左：
一條威靈頓牛柳
一份菠菜意粉
兩個小食 (青口同雞翼)

一條牛柳+個意粉又點會飽呢
小食唔計啦 點會飽肚

初時個女店員聽完我講 自己提議話退返全數
咁佢自己提出 我當然接受啦

佢打去投訴都係想R野啦
"我當然接受" 已經證明樓主ON9啦仲有咩好討論

屌你冇撚打過唔駛比人拉都可以比人夾手夾腳送去移民
我都諗住開喇咁

肥寶貝知名五毛黎

最好笑係唔影主角威靈頓牛柳 用人地張圖 點討論

所以咪話入面好多人帶風向

啱阿 又唔係嘢食有蟲唔食得 食完野站份量細話接受退全款

食晒啲嘢
再偷相當自己嘅
再放上網公審

講句公道說話，高檔少少餐廳，堂食一碟意粉都百幾兩百，講真千五蚊要夠四五個人飲飽食醉，真係嗌Pizza或港式到會好少少

主觀睇 一定有人夠飽 有人唔夠飽

客觀睇 唔講出面賣咩價錢，預1288依個budget 叫得威靈頓牛都應該唔係為左飽肚而叫

Btw 份量上的確少咗啲，間野老闆自己都知 如果唔係都唔洗退返幾百蚊

利申 唔係盲撐傻閪

佢可能要賠償/送多次/純粹投訴發洩
但冇話過主動要賠全數
單係主動定被動已經差好遠
何況最後又唔係唔接受賠500
你好多都係自己先入為主諗出嚟嘅

開囉
你係難食都係聽執架啦
事實係原post樓主都話件威靈頓好食兼夠食
俾錢佢賺有咩問題

飯始終要食
一係黃，一係唔係黃
你俾個理由我唔食黃店啦

唔洗高檔少少 意粉都過百

咁最後都話退500啦
樓主係唔接受喎 接左仲放上黎連登?

即係OK呀老闆 你平4百幾蚊比我
算啦 我再放上連登公審你先當打和啦咁樣?

唔撚食！都唔係好食夾大件 唔撚食！

下次開po要問過你先

根本而家一堆人為屌而屌 成班認為黃店應該大件夾好味
又要平又要大件，一唔中意就放上網。鬥鬥上腦 cls

可以唔洗呀 結果咪畀人屌下囉 無野架 又唔痛

所以好少出去食西餐，求其炒個粉仔都百幾二百
中菜就唔同，鑊氣真係要出去食

間鋪最柒就係當d 客係同路人就同d 客講心事咁

可能真係養左好多手足，但講出去同講客就講者無心，聽者有意

大把人撐
你仲懵盛盛

算啦 你想點姐其實?
個POST重點都唔係哩樣

我都覺得係咁
之後得返既反應係養手足大晒?

大把人即係數到幾多個？400-600人？計400定600好？數埋屌嗰啲呀唔該

佢好鐘意離題 咪陪佢玩下囉

強帖留名

除左連鎖店大集團，邊間藍店價錢係有「良心」

如果你係要講本意
最早期黃店表態只係為左屌政府
同埋唔撚想招呼藍絲咁解

派水/俾手足暫避都係應份
但就僅限於此

捐錢/養手足係之後一步步演變
有能力先再做
既然黃絲門檻唔應該一直升
黃店門檻亦唔應該太高

你抹黑原post樓主會令人產生偏見同先入為主。

都唔知佢嘈乜春 又唔係要坳羸D乜
小學雞到

你以己度人啦 成個共產黨咁

咪柒啦 令人產生偏見同先入為主係原POST樓主呀

自己數啦傻閪
用套套邏輯係度單單打打
成個弱智咁

你老屈柒好多
唔洗爭

你話大把又唔撚數埋 我點知你個大把同我大把一唔一樣呀 一陣又比你屌我以己度人公平啲好

普遍連登仔都係支那種

岩啦

貼BAM圖DEL埋你D舊POST啦
無用架啦 一齊杯D黃店
收貴一蚊都公審 最有用

重點係唔影主角威靈頓牛柳 偷人地張威靈頓牛柳圖 點討論

兩件事黎, 退500=掩口費 ? 洗唔洗簽埋合同先?

舊牛佢偷人相㗎

你把尺果然穩好多一句唔洗爭直接收樓主皮 幾有型

岩呀 所以放上黎公審啦
以後對付所有黃店都要做

算啦唔想再覆佢
無咩意思 佢自己都係隻和理非戰士 (佢舊名)
只係依家轉玩杯返黃圈姐

拎翻嗰個po嘅回覆

6人餐還6人餐 散叫還散叫
咁散叫一定係正常份量啦 你下次叫50人聚餐加個$200沙律又要比50人份你？

沙律抵唔抵食因人而異，但出邊一餸salad都可以買70-100。 齋睇圖我起碼見到煙三文魚 牛油果 桃 呢啲全部重磅野。重點係貴你可以唔叫

出面食飯二人餐 兩碟主食 唔同兩碟都兩人份咩？

最重要嗰part 個牛你又影唔到，你自己都話好食咁有咩問題。

當你四個人食: 每人1舊(或以上)牛柳，少少意粉，有2青口，有2雞翼。起碼meet到四人下限夠飽
其他就怪你冇問清楚

冇錯，邊個話黃店d 野一定係cp 值高。

如果講cp 值，去搵返大財團，Made in China 啦。
我自己幫襯黃店，一向都好寛容。

黃店唔係唔屌得，但係屌一間起碼推介返三間啦

CLS ， 錢都退埋俾你洗唔洗唱成世乜撚野掩口費真係要搞死曬人地先開心

聖人經濟圈

識人拍片 話黃嘅
但冇人工 有雞粹交通費

唔好話咩黃唔黃店, 遇到咩不平既事都上網警惕下大家。
正如原post樓主都令不少人反思到黃店呃錢師既問題, 無人講無討論=永遠無進步。

你意思係店主錯在主動退款？

其他黃店 之後都會繼續比人咁樣公審

呃錢？點呃呀？

其實我今晚都係依間外賣，我唔覺得有好大問題

自己睇正負評數啦, 大眾智慧唔洗拗

原先都覺千7蚊好貴，點知除一除6人每人都係3舊，原po條肥婆真係肉尻酸

人地都退左錢俾你想問下有幾不平？
送埋間店俾你好唔好？
不唔不平呢d真係好難講，大把餐廳一人份意粉賣百幾蚊又係咪不平？

舊牛仲要偷人圖，話自己冇影其實好難相信，咁多個人有影配菜但冇影主菜

其實已經有唔少巴打畀原po樓主呃咗正評

原post六個人食份牛柳話夠食+好食
轉返四人條威靈頓應該已經半飽

同埋中價西餐通常都預男+女食
認真好多女仔食量真係好細
三男三女真係有機會夠食

五毛藍屍帶個風向去黃店要大件夾好吃，唔係就人血鏝頭，然後總有班跟風仔走出黎做食評家

黃店唔抵食咪唔撚食佢等佢執囉

睇pin

原post咪引領緊呢個討論囉, 意粉叫唔叫貴, 呢d算唔算不平。但你地咪就用公審黃店黎標籤佢 , 以後黃店做生意淨係准開讚佢既post

黃色慈善圈

睇pin
不過你好似唔係黃？

大佬牙，咁貴明明係因為個威靈頓貴成600蚊，但係就比佢地講到個份量唔值1700蚊，減返600蚊再減返運費其實都係1000出頭，呢個份量原全冇問題喎

奶共狗可以唔洗覆
從NBA一事看出根本香港人先係最玻璃心

真呀, 以後淨食美心, 唔洗一肚氣, 你黃色獨裁慢慢食黃店啦

其實唔好講黃藍，當一間食店都俾咁樣退錢，
都仲要攞上嚟公審

一定係啦，我前面已經講過，不論間店藍黃定冇表態，人地都回左水，仲要話食到成肚氣上連登數人，真係想搞死人。以後只要係黃店就唔可以幫口，因為會俾人話用緊公審黃店標籤人。

你咪食 唔洗同我地交代

佢嗰幾兜野唔計威靈頓減返600蚊都係1000出頭，個店主仲要比返500蚊條柒碌，你話應該要邊個警惕邊個呀

得啦奶共狗

唔通佢以為威靈頓20蚊一舊

有咩所謂 有幾難食有幾細件都有人幫我護航+宣傳架啦

好聲好氣平返500都要受到咁嘅對待
做藍絲生意無咁嬲

onL9 唔夠講自爆

推。成班五毛仲喺入面打飛機

樓主都自爆埋

從NBA一事看出根本香港人先係最玻璃心

奶呀奶

下間屌邊間黃店好？

唔好踢爆人哋
大哋特登影幾個粉同小食
打個17xx價錢營造個貴嘅氣氛
但唔諗下自己6人份17xx仲要叫個貴主食

錯

為左手足出獄有工開先有既

五毛嘅話算啦
有班黃嘅都幫埋手 點搞

有咩問題

我第一眼睇完都差啲正評，心諗咁撚樣1700?

哦原來無影最貴嗰樣差啲中伏

你屌黃店就得，我屌人就唔得，你咪又係一樣更何況呢單野就算唔係黃店都好唔合理

純粹食客角度意粉沙律每碟接近$300貴到傻

轉個ac先入黎啦老友

乜撚野 九唔撚搭八

無人迫你叫

佢地啲尺先係尺 我地依啲對佢地黎講乜撚野都唔係啦

多謝推post呀奶共狗

你咪屌囉 無人唔畀你屌呀諗定下間屌咩黃店未？

"樓主食撚晒全部野 仲想全數退款"
又係間野個店員自己提出 跟住又反口 肉酸到咁都你仲話事主
同埋句"你都知我養好多手足架啦" 真係肉酸到呢
食餐飯都要比你拎呢D道德撚下

咁佢係咪想全數退？

人地表達話好撚貴
答呢句無人迫你叫真係廢鳩話

你出去睇返個post。個message 內容，個伙記有冇話全單退先啦。
全單退。係個樓主自己講
message 只顯示老闆話唔可以全單退。
係咪之前樓主自己要求？

你覺得好撚貴又叫？
人地明碼實價呀廢鳩話

屌你老母九唔撚搭八
同你講係發明黃圈果條友講既
你講話最早期嘛

定係比職位出獄既人有錯呀屌你老母

黃圈係善堂，係免費，一定要米芝連咁好食

影張相
自己whatsapp自己都作到成篇野出黎啦
件牛俾人捉到偷圖先話影唔切
我係五毛睇到笑啦
破綻百出仲咁多人認真對待不突止仲令到樓主有咁搞法不如黃色經濟圈收皮算嘅諗法

從來黃色經濟圈算最難攻陷嘅一環
你話渣家軍呢啲就算真係中共攻勢都叫輸得抵啊都鋪左咁耐
而家一個post就攻陷你樓主渣左啲

根本店員話全數退依件事都係得原po樓主講 真定假得樓主知

所有對話圖又唔齊 根本已經唔可信

錯你老母咩
好聲好氣講講下先發現原來你係弱智

有抗爭先定有間鋪先呀？
人地鋪頭咁岩開左之後咁岩遇見社會不公
表態又好，參與抗爭又好
捐錢，請手足乜撚都好
多多少少都係個同路人

明明上年十月龍門屌走件藍絲已經係黃店之首
今時今日表態+請手足都俾人話應份
仲要預左俾人屌？

我真係屌你老母啦

攻陷我？攻陷左連登呀？
果個post幾多正評？
你係咪搞錯啲咩

你去睇下個post. message 截圖邊一忽係個員工話全單退？

當我計到佢個餐$1800
6個人除番開一人比$300
仲有beef wellington食
屌出去食西餐都係呢個價啦

屌你老母真係唔撚知你答緊乜撚野
同你講原意、最早期係點
你就答我乜撚野黃店預左比人屌？
喂 你睇唔明咪睇多次囉

佢話你就信？連威靈頓牛圖都無嘅人講話退埋間鋪畀你都得啦

依個真五毛黎

咁好似外國咁
人地一開始都係信任你個post嘅內容，
呢啲其實先係文明社會嘅表現黎

好似大陸咁缺乏互信，一黎就質疑
其實係歷史日積月累，試過紅衛兵式互相告發
所導致嘅扭曲黎

你係文盲定點
大大句"同事驚先咁講"

哩樣真係樓主up
但老闆又真係有講過同事可能太驚面話全單退
但正常員工邊有能力係容人食晒野嘅情況下話全單退

850個正皮就攻陷連登
between退千幾步攻陷連登就等於要收全香港嘅黃色經濟圈皮

大撚把成個post

但都無證據係員工主動offer
spin夠未

嗰個開post嘅人叫姐，我地幾時有叫到啊？ 就係因為人哋明碼實價我先話貴囉三百幾蚊碟意粉，我依家唔發表的意見呀？同埋我去米芝連推介餐廳都唔使咁貴啦幾百蚊碟沙律同意粉食水深撚到自己煮$60搞掂啦。我依家唔係屌佢政治立場鬥黃，而係唔撚值呀。

曲線寫到明....jm9

你睇清楚呢度樓主講緊乜先

唔洗再覆哩隻奶共狗
由佢推到店主解釋囉

學識睇username未

你個最早期係幾早期呀？
唔爭在開名講埋日子話俾我知啦

自己煮 ok 多謝晒

咁你應該推呢個澄清po先啱，做乜不推文
分分鐘有人係之前個po無睇留言

得 慢慢搵比你

係囉
阿布泰 加藤屋 快啲退出黃圈

呢個圍爐取暖post黎
你見佢一見有人持相反意見就問你有乜居心
係咁比幫間店搵藉口
兩邊明顯有錯 認真討論下都唔得

唔使客氣

連登真係兒登..同路人都係咁講

上連登勿認真
其實網上/論壇都係啦
哪怕外國4chan果啲都好9upper何其多

批判思考係需要嘅，唔可能你講樣野出黎明明有漏洞我都100%信
果個post我第一樣judge嘅野其實係出post屌黃店但係又唔出名咁個post出黎做咩野

搵之前問下你
光時夠早未？

因為兩樣都無

丫你老母 仲話人SPIN
呢度D人真係無恥到極點
你spin去係咪員工主動offer做乜? 邊個offer又點?
總知老細都講明同事之前應承左 跟住又話做唔到 再講句"你知我養好多手足"
你同開post屌鳩間食店條友一樣咁肉酸

就算係。諗下都知有冇可能？
唔通你去買嘢。個收銀講錯價錢，即刻講返正。你就死都話人哋已經講咗。只可以收第1次講錯個價呀？

哩個post用意係叫你地咪撚再咁做
如果你係五毛藍絲就wfc

佢意思叫你正面啲，黃色經濟圈冇咁易死，我諗咗十分鐘先gag到，唔知有冇錯

痴撚線
咁小事都要bam圖自爆

今次我撐間黃店

唔撚講得架講句好貴都要屌
要講d樓主岩聽既說話

條肥婆仲有面係到咩

我真係未見過藍絲食客全數退，就算退都係未食過，一係d野宿。退款條友仲cheap 過藍絲

咁同事話賠十萬 老闆就要賠十萬？

咁做乜不推文
推翻上去俾人知
大把人唔睇留言
真係信咗之前個post啲fake料

當黃圈無黃業主支持， 根本就最容易攻陷

唔開天邊有得殺價，識唔識講價架你

唔洗掛幫拖啦

平時都有撐開黃店
但黃店做錯就唔屌得
咁點進步同keep住比人去支持
老實講 我試親黃店唔掂都唔會再幫襯第二次 最多搵番第二間黃店取代
但個問題係如果有錯都唔屌得同極權有乜分別

開始講d九唔搭八野冇啦啦賠咩十萬
拿 呢d就真係spin啦

Hi無尾 無block我嗎

食咗人啲嘢之後要人全退
仲好嘢過間店個老細呀你
仲有佢對個牛係滿意㗎
仲偷人相扮自閉舊牛
你又唔提嘅？
滿意仲要人全退

做佢地生意真係大壓力 少少容錯都唔得

一個唔話得事嘅店員講錯野 老闆出黎好聲好氣補救都叫彈弓手

好想知條友係咪出世到依家一次都未犯過錯

賣得貴都要比你屌？你唔撚去Gordon Ramsay間野到屌？

最多咪邊樣小咗咪扣返嗰樣錢。另外再俾折你
俾小嘢，俾錯嘢要完全免費
幾痴線先講得出

笑死
咁就自爆，cctoy班熱狗自爆1000次都唔夠啦

間店最錯都係個店員有講過全退？
哩樣其實未知個起始係點
但個老闆真係算唔錯 仲肯退錢
係咪真係要搞到人地收檔先開心？

唔撚明就叫spin

開口埋口手足手足，真係好撚肉酸，越係咁講越似偽黃掠水，講到好似賺咗嘅錢淨係畀晒啲所謂手足，自己冇份賺咁

比喻緊你就當真係講緊十萬點討論呀仲

想問下佢有乜撚野錯

不過睇哩排個風向都好似係
果個木耳都要比人搞到告去國安局？

錯在唔係開善堂免費派畀連登仔食

唔係唔屌得
但用假圖首先已經扣好多誠信分

我情願你一開始就話唔記得影
好過搵張份量唔啱嘅假圖扮自己果份

我都想知

師兄，唔係唔屌得，但連Main course 張圖都冇，大家都唔清楚個份量就屌左先，合唔合理先？

其實外賣食貴野收番平啲就解決左個問題
只不過老細無咁做姐

我真係諗緊。呢啲人聽到收銀講錯價錢。就瞓晒喺地又叫又跳嗰啲痴線女人

理性討論
上面啲人爭辯其中一個位係
「原post樓主係咪r唔到着數而開post」
所以邊個offer全數退真係好重要

同埋佢wtsp落order嘅staff連頭像都冇
係咪經officail渠道落單都成問題

再者細嘅話唔到事
自然就大嘅出來解釋
而家係個員工嘅做唔好
亂咁同原post樓主講話全數退
攪到樓主期望落空
岩呀，咁係咪要推到個老細炒左個手足？

咁如果前題係外賣同堂食嘅份量差唔多
而你知個價錢無變都仲叫外賣
又想要求更多會唔會太搞笑

聖誕叫外賣 唔收貴你兩三成都唔叫做生意啦
人地肯接受投訴 道歉仲退少少錢 都仲要放人上嚟公審
係句養手足難聽啲啫

最錯擺明係個句養手足啦 情緒勒索
同埋就咁睇份量係少 又唔知舊牛幾大 評論唔到食物份量先啦
但認真你啲口吻已經係「佢想人地退全數」「個牛係4-6人份量」已經明顯見到你偏頗左啦

有時真係唔怪得啲人開始批鬥黃色經濟圈同改名水魚經濟圈 因為一係就盲撐得好緊要唔比人批評 一係就某啲黃店打住個旗號去搵笨

老實講 會支持黃圈嘅都係會繼續支持 唔會支持嘅你開呢個post都唔會改變到啲咩

老衲隻狗有冇聽過一分錢一分貨啊？ 佢幾百蚊賣嗰啲係咪新鮮意粉呀？食材係咪全部都新鮮，冰鮮定係用急凍貨間接令成本都好大分別，如果佢係用新鮮意粉，靚嘅花竹蝦虎蝦我咪覺得唔撚貴囉直頭抵添啦，但佢而家唔係呀嗎，你唔識唔好沖出嚟，乖繼續食狗糧

你要記得係聖誕節
一定有啲痴線佬：黃店唔可以喺聖誕收聖誕價

唔合理呀 不過下面一次過覆埋

就算同事出錯左比左個罷明唔合理既提議
老細好聲好氣比返個合理既賠償都要比人追擊
如果係食到曱甴就話全退姐 咁都仲嬲真係好撚小氣
希望你以後做錯任何野都冇人比機會

連登仔最鐘意推撚到人地失業 推到人咩都冇曬先覺得出返啖氣

你點知佢啲伙記唔係真係手足
你比晒啲食物比個客
佢同個客講返佢有自己難處 要養手足（伙記）有咩問題
會唔會係你班人諗太多？人地真係要出糧架

連登仔係好撚肉酸 乜都要r
最好貼埋錢比你

五毛鬥黃冇後果
蝕抵既永遠係黃圈

真係唔夠
光時十月先成立
佢之前已經有黃藍之分

其實聖誕節set無論黃藍都係貴過平時
嫌貴咪去donki搶壽司
平日先幫襯番黃店囉

人地明碼實價

有冇諗過有好多藍店自稱黃店嚟呃你呢啲傻仔？

先不論佢間餐廳係咪請真手足
下次我去每間餐廳食飯之前都要幫間餐廳著想 諗下佢養唔養得掂班伙記？
呢啲野唔應該係我呢個食客要諗嘅野喎

咁你自稱得黃店 係咪某程度失去咗啲藍色收入呀？

咁又點
因為有少少害群之馬
所以完全唔幫襯其他良心店？五毛唔該出番去

講原意？
我由頭到尾個願意都係純粹唔想俾錢要害我嘅藍絲賺咋喎
係啲五毛熱狗鐘意屈人食黃店當抗爭。

又黎成本論 你講到你semi pro
咁佢個4-6set pricing set成點？

香港人！大家一定要創造自己嘅經濟圈

Btw 你個post 黃色經濟圈唔係水魚圈但唔係慈善圈自囉

我唔介意佢呃喎。佢係呃得我開心。肯幫我呢個敵人奶腳趾。有乜所謂？
佢做得咁嘅行為即係佢知黃先係大多數派

係 但依家野食出晒 你忍心人全退？
到老闆話退四百幾仲再上黎公審？

我係pro chief ，我話貴就貴
以後大家餐餐係屋企煮食好了，一蚊都唔好俾人賺

好期待你點答樓主嘅回覆
想睇埋先瞓

老實講 成班成日想睇人仆街
又無了解清楚
一句撻埋黎 黃店唔屌得架
就跟埋班五毛冷嘲
人地錯乜呀？係咪殺撚左你老母咁嚴重呀

4chan果啲9upper未有咁多五毛滲入
可能因為受眾唔夠廣泛

同埋如果佢係pr
可能為求迫真，故意頭post唔出名
然後有其他pr係留言度扮見到logo乜乜乜
總之扮到好似真嘅咁

食哂如果最後真係接受人地全退緊係仆街唔抵幫啦
明顯個邊樓主都貪心啦

但認真個老闆最後反悔冇問題係合理 退番幾百佢都叫合情合理
但個句養手足令成件事錯撚哂
如果樓主Jer 住呢句 又唔偷圖成件事應該冇咁多人屌添

不如你試下着件屌狗嘅衫
再每日係啲狗面前行過睇下點

今時今日講句自己係黃已經有風險
仲要人地間鋪唔識郁
消防食環得閒攪下已經夠死

當然我唔否認黃店生意有佢嘅優勢
但下下誅心咁講冇意思
人點諗冇人知
咁講法個個都可以係偽黃

隔離po幾時話要求餐廳退全款？

咁人哋米芝蓮餐廳整得好食過佢又平過佢仲分分鐘大份過佢 而家講緊係佢之前條友另外散嗌叫每碟意粉加沙律幾百蚊喎幾百蚊喎又唔係*手做意粉*又唔係特別靚日日飛機貨啲菜係唔係本地種呀？用咩橄欖油咁撚巴閉呀？ 係咪用夕張蜜瓜做沙律啊我就唔知點解你無端端起人底，你都識講啦黃色經濟圈唔係水魚圈啊佢食水咁撚深我咪屌佢囉 問題係佢而家食水深呀柒頭出邊正常餐廳百幾蚊食到啦講緊係意粉我從來都冇拉落去set嗰度，你唔好set陷阱俾人踩啦 講食個方面你都唔撚識嘅。

你用老闆角度諗下都真係幾撚慘
我相信佢果句要養手足係真心要養班伙記多過打感情牌
為撚左賺左幾百蚊 人地要成本鋪租架

收檔啦問你就話你就唔撚識
你就真係唔撚識啦叫人搞經濟圈

係呀 食材成本你就頭頭是道
你唔幫人考慮埋燈油火蠟人工鋪租聖誕價禁堂食
係咪我個意粉啲材料唔值200蚊就唔賣得200蚊

我有話過唔俾賺錢咩？ 我覺得做生意賺錢係天經地義嘅，但係人哋而家黃店嚟㗎喎請哂手足大家同一條船，佢憑乜食我水食咁深？ 如果你係我細佬我煮餐飯我都唔會收你錢，因為我哋係同一條船況且而家我又唔係唔俾錢係覺得好撚貴咋嘛柒頭 你吠乜撚嘢姐

屌 以為有咩高見
自稱semi pro
原來都係玩膠 玩成本論

我依家就係問你
佢食水有幾深呀 4-6果個餐
你直接答啦 唔好話人唔撚識啦 semi pro sir

搵唔返 你頂住檔先

依家係話你唔撚識呀，你搭咗我問題未啊柒頭？搭返我上面條問題先啦佢用咩食材啊？屌你老母，搞經濟圈好似你啲柒頭咁就死撚得啦唔俾人發表意見嘅，你唔答就真係你唔撚識啦懵撚

Sor cap錯

「發起人6月喺連登開咗個post，嗰時仍未咁多人識選黃店幫襯，仲係發緊夢，我最記得佢話唔可以再俾人咁侵蝕，香港要有黃色經濟圈，有自己嘅網店，好多人入去討論，包括潑冷水嘅人，但亦有好多支持嘅人，開始有人留下聯絡方法，開始有人組織，慢慢成形。」陳指核心團隊全沒支薪，只以義工形式做回老本行協助網店運作，構思中的架構與一般網店無異，設行政、IT、採購、物流、客戶服務及市場推廣等部門，以商業運作模式經營。「希望爭取成為有盈利嘅公司，只係一般公司賺錢投資，我哋嘅盈利用喺唔同地方，所以唔想眾籌，而是透過預訂第一批貨品，有第一筆起動資金，先正式營運。」

咁佢都係頂唔順唔想賠足
先講句求下情啫
嗰句野唔係樓主講根本冇人知
間鋪自己大肆宣傳 同 私下求情時講 都爭好遠啦

店主都係想同路人體諒下啫
正當手法應該唔賠兼炒鳩個員工添
但唔通又真係要逼佢揸正來做咩

我點睇都睇唔到原post有開post屌佢嘅理由

我咪就係話你話我唔撚識囉
笑死 唔識字？

笑死

由頭到尾我冇話佢唔賣得佢想賣嘅價錢，問題係好撚貴由頭到尾我都係問要整咩意粉要幾百幾蚊一碟，之後樓主條柒頭就喺度狗吠又唔撚答問題又講唔出佢用咩食材咁撚巴閉淨係識屌鳩人，不如你試吓幫條柒頭樓主答呀佢真係唔撚識㗎

你識講呀 大家同路人收平啲唔得？
咁我都識講啦 屌你老母聖誕節開開心心支持間黃店
貴少少都唔緊要啦 大家同路人
仆街 做乜撚野成日掛住個同路人名義
但係又係自己行先

咁佢用咩食材？新鮮定唔新鮮？虛心請教

間間鋪都有成本嘅
最主要都係樓主唔憤氣想唱衰間鋪
間鋪又撻左句咁嘅野情緒勒索

同埋如果間鋪好食嘅一定仲係會繼續有大把人支持 唔會比個post影響到啲咩
但呢家連登個風氣就係一邊就黃嘅就盲撐 有相反立場嘅就話人係藍
大佬 咁同班藍絲一味認為啲後生嘅就係原罪有乜分別
大家支持得黃圈都係因為個理念相同姐 緊係想佢地越做越大繼續keep住啦
但盲撐只會令更多同路人開始對立囉 做得好嘅咪讚 唔好嘅咪講番出黎令佢地注意到問題下次做番好啲
見到呢家咁越嚟越分裂之前啲努力好似付諸流水咁

你唔用成本睇吓你又點知你俾人食咗幾多啊柒頭，你買股票都睇吓用幾多錢入啦唔可以比較嘅同埋你答咗我問題先啦柒頭，佢用咩食材啊？係咪用新鮮意粉呀？係咪用Royal提子啊🍇？你就真係玩膠啦柒頭，講錯係玩鳩呀

未必架，有啲偽黃唔係好高調，例如淨係喺門面貼隻連豬，黃絲就自然會幫襯，但啲藍屍未必知個含意，亦會幫襯，咁樣就賺晒兩邊

只要第一二頁個post 搶到多正評就搞掂啦

好多兒登仔好似集體跳崖啲老鼠咁

食完要人全數退同食霸王餐有咩分別?
你試下去藍店，食完投訴要退錢，佢睬你都傻，你分明玩野錢要照比，否則報警
你地話黃店有啲難食扮好食食人血饅頭
有啲黃客咪一樣乞丐扮劉德華食人血饅頭

我不嬲唔會盲撐
我最撚鐘意屌柒渣9

但明顯果個post係盲屌喎

而家我問你問題你叫我答做乜撚嘢呀 由頭到尾我都冇judge 過人set 錢，講緊嘅都係意粉同沙律錢你就同我拉去第二度做乜撚嘢姐你 答我問題先啦柒頭，佢用咩食材咁撚柒巴閉賣意粉買沙律賣幾百蚊一份

咁知個啲咪唔去 就係咁簡單啫

冇叫你唔幫襯，只係唔好一味見到自稱黃店就鳩衝，要自行判斷下先

食哂叫好退
藍店都唔會啦
係咪想要脅人咋

你叫人收檔話我唔撚識喎 你識唔識字啊？自己打完啲嘢都唔明？

以前啲人成日開po 屌龍門難食
咁之後龍門都做好多野去改善呀
開post 屌有好有唔好嘅

弱智呀？咁貴咁條戇鳩樓主咪好叫囉
依家納米樓200尺賣緊5-6球呀憑咩呀？
傻鳩semi pro

咁又好似唔係 啱啱追隔離post上佢個page睇下 佢應該平時都有大肆宣傳開 不過佢係佢個page到講乜都得嘅

學樓主+其他人話齋人哋要賺錢吖嘛，比市價貴少少唔係問題，問題係貴好多，佢呢啲黃店先係掛住同路人嘅名義去賺錢，要知道嘅係人哋請好多手足所以我哋就要去比咁嘅錢去食同價錢不相符嘅食物，同時又唔可以反映意見表達自己嘅想法哭撚咗

其實呀廚神生你知道佢食材係咩咁又點
我當佢番茄 意粉 肉 成本30$
咁樣你係咪就明正言順屌柒佢收得貴食水深
然後你又串柒咗一間黃店 好勁？
你自己都識講啦 間野柒就自然比人淘汰
你咪以為真係咁多人盲撐黃店先得㗎
香港人好撚小氣㗎咋 你間野係唔得就係唔得㗎啦

其實起下你底就知咩事啦講咁多做咩

認真咩 我就咁睇其實兩邊都有錯嘅
咁小事又未去到開post唱衰人嘅地步
但老闆個句真係令人覺得失望

無辦法
大把人見佢係黃先特登去幫襯
食完中伏唔啱心水自然覺得唔順氣咪屌

你覺得係咩食材，新唔新鮮，盒意粉200蚊貴唔貴？仲有佢個偷人圖既威靈頓值唔值600蚊？

怎樣才算是黃店?

我係見到絕望多過失望

你都好野 咁耐先搵到你嚟block
送句聖誕快樂比你 然後單機啦

隔離post個pasta 228$ ，依家出面普通西餐廳一份意粉120g賣100-120$左右，佢幅圖我就咁睇唔只240g，咁228＄我覺得都可以接受，唔知答唔答到你問題

利申：米芝連餐廳做

如果相機食先
有乜可能main course唔影
根本隻P牌狗係有心要做間黃店嘅

佢semi pro
你唔夠佢玩架

semi pro chief 都話貴，你呢d米芝連餐廳做既係度吠乜撚野

佢話要睇埋食材新唔新鮮同用咩食材呀嘛，我問佢又唔答，又要扮大師

人地semi pro chief 教落
你個意粉啲番茄係本地定飛機貨都爭好遠㗎
邊個同你講份量
唔識唔好出聲 講食連登仔未夠班 唔夠佢玩㗎

拉啦
原po 主食米唔知米貴
以為威靈頓牛柳好撚平
認真對番人餐牌/出面正常普通西餐價根本差唔遠

Okay ，有禮貌我一定會答，首先當我買虎蝦墨汁意粉， 佢呢啲餐廳通常都係會用急凍虎蝦etc 越南虎蝦*, 有啲仲會打針加水等佢大隻啲色水靚啲，通常一盒20隻 $168 ，意粉肯定唔係新鮮啦超級市場貨靚啲俾你$30一包， 墨汁大概70 $80 Hkd 一瓶每碟意粉用一湯匙，成本係幾多我相信你哋而家大概會知。 何況佢嗰啲肉醬意粉$188 真係朝頭早去內地買隻豬，再返嚟切肉碎絞碎再加蕃茄湯炒肉醬俾你咩自己諗啦

點只千2 餐牌寫一人份量原本係270

好多連登仔唔係咁睇
上面有個好專業嘅大廚教緊大家

Push

你就真係弱智啊，又唔係我叫柒頭你柒少陣先啦，我依家又唔係買樓依家講食呀柒頭

米芝連又伏到仆街，你返屋企飲老母d人奶啦
最新鮮又唔洗俾錢

「香港要有黃色經濟圈，有自己嘅網店」
邊有話要請出獄手足先叫黃店

八月嗰陣已經有晒地區分佈整埋圖講黃店
你講下，上面邊間黃店係「為左請手足」先開鋪
定上面全部都唔係黃店？

根本黃店原意就冇咁複雜
同路人嘅鋪頭就係黃店架啦
請手足/捐錢之類，有能力咪做
你一個升高黃店個門檻冇意思

同埋記住你一路引申緊嘅嗰條友
係話
「做黃店=食人血饅頭=付出係應份」

要求人地做幾多野之前
不如問下自己做左幾多先

原來咁平 唔講真係唔知

先生啊，第一我冇開post屌柒佢😉嗰個唔係我呀，我係己事論事咋，第二我又冇屌柒佢貴，由頭到尾我係問佢邊度值咁貴姐喺呢度冇一個人答到我喎，呢度係論壇嚟㗎喎唔俾人發表意見㗎？納粹連登啊 我又冇串柒佢間餐廳，我笑鳩個柒頭樓主咋嘛

嘩 大獲了 原來係十憶廚神呀
敢問一句 十憶啫係幾多錢

講圈原意 點解變到咁複雜
又點解變到咁樣係排除緊黃店升高門檻

我做左幾多？上年所有人都做左好多，呢樣你收聲啦

由頭到尾都係笑緊你成本論

我又冇話佢個威靈頓值唔值，但我睇呢幾張相我一定唔會買囉老衲隻狗你真心覺得呢啲食材有幾新鮮？係呀好新鮮呀，飛機貨啊產地直送啊講都冇人信啦

難做咪執柒咗佢
做生意一定賺？

個人睇法個性質同今次都相近啫
都係個員工做錯野引起嘅事先強調「手足」？

好老實11月飲食業真係好易請有經驗嘅人
如果個老細堅持請手足+個主菜夠食兼好食
我覺得唔洗好似原post咁抵毀間鋪啫

屌 為免我地討論緊唔同野

原意可以理解做 最早呢樣野為左咩而有

第一堂食同外賣 ，第二咩pasta先？，第三用眼去目測重量？第四咩米知蓮餐廳先

我講事實咋柒頭，你就話人唔夠我玩，已是論事唔撚得㗎？你喫屎啦

你叫米芝蓮餐廳大廚答下啦

多謝你呀🙏🏼，你講得好啱

講真個成本真係勁低喎
唔係話想幫邊個 但佢所講嘅成本論亦都係事實 收得貴就一定㗎啦
不過啱食咪幫襯唔啱食咪過主 好簡單嘅一個道理

你講得好啱呀，米芝蓮餐廳呢啲沙律上面無返兩舊鵝肝或者帶子都上唔到牌面啦上邊成班柒頭喺度講，都未撚見識過世界嘅成班窮撚酸宿味出晒嚟

$1,000,000,000

鬼唔知個成本勁低咩
你去食個譚仔四十幾成本洗唔洗五蚊？
食個老麥19餐都三十幾 成本咪又係幾蚊
有邊間野有得唔貴架如果咁計

咁你咪發表緊意見囉
由頭到尾 冇人想jer住一個離撚曬題嘅人
只係你係咁成本論 又semipro 又飛機貨先新鮮咁先同你玩下
佢間鋪貴唔貴 老實答你 相對㗎咋
可能你慳家 住十憶樓都覺得200貴
但有好多人都接受㗎 唔接受個啲 真係唔會無啦啦望到200幾蚊一個意粉都仲會order嚟搏佢用飛機貨煮好新鮮好worth㗎 你乖啦

財經台手足你好

我都係由頭到尾都笑緊你有幾咁無知，俾人食水食到幾撚深，同埋食緊啲咩落肚都唔撚知笑撚大人個口

連登大量公屋乞衣仔
聖誕節 千幾蚊有咁多嘢 仲要係西餐
俾唔起咪落樓下茶記叫十個楊州炒飯咪算囉
十個炒飯都要500$呀

咁十億呢？

係樓主唔肯相信眼前嘅事實咋嘛 我只不過係帶出一個問題大家同一條船都要收咁貴？

下次食時代
四人餐份量夠八個人食

下次有成本論嘅post 可以慢慢引用你嘅19言論

樓主講得好 一早話黃色經濟圈真係得啖笑
食返個美心早餐賀一賀佢

你唔好攞間連鎖快餐店同間西餐廳比較啦柒頭 你喺度用返普通西餐廳同米芝連西餐廳對比啦

佢都係問下邊值咁貴啫 咁你知又要屌柒佢？
仲有啲米豬連係食埋個環境先收到咁貴 唔知你又知唔知呢？定又要再拗落去？

件事大約係老闆見員工做錯野大聲屌個員工 嚇親兩枱客就開始討論

不過睇番啲評論平時間鋪份量係出名夠份量 唔知點解呢次做外賣就變成咁比人屌唔夠份量 應該唔熟外賣同冇留意到唔夠6個人食

不過見到佢堅持請手足同食物質素好嘅都會好多人繼續支持嘅 呢件事相信係遇著難搞客同唔小心預錯份量先咁 希望個老闆以後講嘢唔好成日show off自己養手足 呢件事係好 但大肆宣傳同成日掛係嘴邊只會令人反感

事主成班傻閪 個個狗衝爭住食最貴果樣
無影相係合情合理

講得啱呀
一場手足收咁貴同食人血饅頭有咩分別

明顯引戰啦條友

個女同事話送埋間舖俾你添
貪心就貪心啦

應該改名叫黃色善堂圈

收食材來貨價嘅高10%好啦

一定係最貴最對版個樣先唔影㗎喎 唔係點投訴

你唔好講啦，我冇比人Jer？你睇返上面先啦睇返老衲隻狗同樓主條柒頭講嘅嘢先啦我由頭到尾都係想睇吓俾人食水食幾深大家同一條船佢成本咁低冇理由食我哋咁深下話又話黃色經濟圈即係同一條船啦，同埋我都係講緊食嘢嘅話要一分錢一分貨。你乖啦你幫我同人講。😉

係黃店中過伏

此成本輪只適用此post如有任何轉載我保留我有嘅權利去屌柒你 千祈唔好擺我上枱啊柒頭

聽日幫你開個post

P牌空白acct出批鬥post
仲入去討論抵定唔抵?
擺撚到明分化撚啦

仲要再開多個post放負話不如認輸?
樓主你腦殘定五毛

$1Billion 咁大個人唔好玩捉字虱啦，好肉酸啊你

屌左果個post正評果千幾人先啦
同埋我有認輸？

咁大個人唔好連個億字都唔識啦 仲肉酸呀唉陰功

其實唔好食咪負皮算囉，外賣退錢真係on9，冇送到去你到就話姐。

另外執著價錢又係on9，高級餐廳營運同譚仔營運係兩個formula，佢係要賣呢個價先回到本，食客覺得唔值就會唔買，市場行為，黃店都係咁計，到尾叫人退錢真係好on9你堂食試下咁食晒叫人退錢，你咁樣叫食霸王餐

喫屎啦你，依家講埋呢啲嘢 就係因為有呢啲咁嘅柒頭呀所以咪冇人想同你坐同一條船囉10% 佢個意粉同沙律點止10%虧你講得出口 over>10% to ♾?

蒸饅頭

成件事就係個店員（手足） on99 自把自為同人講全數退，事主聽撚到 心諗 咁撚著數 食完又唔洗俾錢 點知唔退就唔柒開心就搵d 野post 上黎公審

講到尾都係錢，最應該就係由個店員份糧扣返千幾蚊俾個客，因為就係佢on99同客講全退

你話不如唔好搞黃色經濟圈
你開個新post放負標題又多廿頁
衰過果千幾人

但你去間米芝連要求外賣
人地係唔會平俾你
仲分分鐘收埋加一

而家間鋪頭份量大過正常西餐
包埋送貨
200零蚊真係唔過份

抵就一定唔係抵
但有餐唔叫，叫散叫
本身都唔追求抵食架啦

你收皮啦，我原意絕對冇咁嘅意思，係你柒頭咁諗嘢，唔代表呢個世界啲人都係咁呀柒頭

反問唔撚識？是但啦不過

好啊，順便幫我問吓全香港嘅黃C 大家同一條船俾人食水食咁深好唔好？ Thank you very much

聽日再幫你開post long

如果原post樓主用你喱段文字開post就好

認真我旁人睇都係抹黑多

你想紅我可以幫你呀semi pro

打錯字唔得㗎？陰公唔夠人講就祝人字虱你唔好咁啦

我諗個個幫襯開黃店都中過

不理黃藍 不嬲份量自己睇經驗食評自己術量啦
投訴四至六人餐唔夠飽🤡
窮撚真麻煩

唔好報狗

Exactly

直覺思考比理性思考方便，一講黃店唔好，就即刻標籤你係5毛

減返威靈頓牛柳同埋節日價, 再睇下個紙盒其實ok 深, 差唔多啦, 只係堂食個樣好睇d on9港女唔知平時出去食份量係咁少

佢個意粉沙律平返一半比運費咪又係一樣

反問一樣會潛移默化散播摺埋黃圈嘅諗法
如果你真係非毛
其實對付原post五毛嘅方法就係拉post上一頁
你開呢個post真係幫倒忙豬隊友
一係你就直線屌佢分化
反問真係不倫不類

幫推

咁哩單間鋪有咩唔好？

邊個話黃店一定養手足

你問心

1. 份意粉沙律係咪只係「一碟」西餐份量
2. 出面西餐喱個份量收幾錢
3. 喱日係聖誕
4. 喱個價包左運費
5. 本身間鋪有餐叫，散叫一定貴啲

你覺得你句句子冇bias咩？

紅唔紅我唔care，我介意嘅地方係同一條船食水食咁深？ 意粉沙律二百幾蚊oh my god *港女tone*

頂多笑柒你嘅啫，報警把撚咩

咁撚乞兒都有！死藍屍嫌貴就食香啦笨！

拉post上一頁係得就唔會成千正評
就唔需要我出黎同間鋪講下野
你咪撚鳩up啦

你係五毛你係PR

好呀long

我係習近平

悶啦哩句

你而家個標題就係幫咗手分化
下次改好啲啦

咪玩啦
原post手法高招，正評又多到咁
仲要零晨上熱門咁撚陰濕

唔另外出個post屌
聽朝間鋪俾人洗fb版都似

唔係樓主
但我有時覺得大家對黃店個期望太高
基本上係想 價錢平+好食+大份+唔刻薄員工+請手足咁
搞到好似唔係做善堂社企就唔得

最近幫襯過思想共鳴，我哋食完之後肚痾。
華爾登啲人態度好差，啲曲奇仲腍哂，唔鬆脆。

你要講撚埋啲屋企住山頂又十鳩幾億又semi pro咁係咁showoff
我眼紅呀 我唔抵得呀嘛 咁咪小學雞囉
我地呢啲窮人咪會去order一間食水深嘅黃店
食一啲你地班富豪食唔起嘅餐囉

成撚日話人食水深 好撚貴 同路人收少啲唔得
你呢啲叫支持咩 同路人比多啲唔撚得？
你有得選揀㗎 你有得睇過個價位先再諗叫唔叫㗎
我理得你咩材料啫 抵唔抵係個人意見啫
我覺得200一兜番茄腸仔意粉 我接受到就嗌
而唔係嗌完 食埋先覺得貴
再回帶屌鳩返番茄腸仔意粉成本咁撚低 間鋪食水深
講撚埋你聽咩意粉 咩價位 屌你老母叫之前唔識諗呀

出個標題就分化到你地就去食屎啦成班無腦咩

認同，一係就外賣有折，一係間舖搞搞個外賣包裝，整到好似人地賣蛋糕咁靚，感覺會好d

起下佢底就知吹水

咪就係千幾正皮咁撚無腦囉
乖啦下次直線屌 我撐你喎

每個人嘅意見梗係有小小bias 何況我係第三方已經係少啲。
答返你問題，照你意思講份量係相對價錢？
第一，佢嘅份量同價錢係不成正比，二百幾蚊碟沙律，我當你買咗14包菜一定唔止兩盒囉

第二呢個係外賣又冇氣氛食佢沙律意粉錢減返一半運費都喺度啦

最尾散叫唔一定貴，可以係貴啲或者貴dd，但佢而家係貴好多 詳情可以上返上面睇

同埋用消費者角度有bias唔出奇

巴打加油
頂唔順瞓先了

樓主都早啲休息
原post樓主開post抹黑完
覆左兩句應該就瞓左
（或者換ac）

老實講 成年幾仲要人屌都戇鳩啦
貴一件事 果個post比人分化一件事
更何況我又真係唔覺得好撚貴

威靈頓間鋪4-6人賣800

剩低啲野夾埋當900

原樓主張圖值唔值900就見仁見智

乜撚野14包菜
樓主有冇考慮過pin下semi pro嘅睇法

早抖

你咪唔好撚信

呢個世界真係咩人都有

做生意最緊要係老實，唔係養咗手足就大晒，手足如果偷懶，佢係咪照出糧？

連連費唔會叫做好貴先啦下化

唔想理佢 佢啲留言已經係睇

信你呀 加左你psn 打場fifa先

我唔識應佢，我比佢秒

望落麻麻地
但肯定未至於要批鬥

黃店係選擇你的理由，唔係你質量差的理由

佢講黎講去都係話唔值 唔洗理
值唔值係市場定價
原post樓豬叫得證明已經係值
只係佢事後覺得食唔飽想r著數
之後仲要上黎公審

驚左你班鬥黃撚囉

第一係樓主用納米樓去講樓價貴呀嘛，咁我咪反問佢囉，個話題又唔係我帶出嚟你屌柒我冇用㗎喎，你屌柒條柒頭樓主先啦。
第二咁係你戇鳩咋喎如果你咁都去食明知道食物同價錢係不成正比咁你都去食咁唔怪之得你會一直窮，因為你唔識得去進步唔識得去反省邊間餐廳好食啲又可以平啲同時都係黃店你就拉去有錢同冇錢到我幫唔到你個喎做人有啲自信唔好覺得人哋睇低你，因為我真係冇。

第三如果佢食晒再退錢嘅話咁真係唔得，由頭到尾我唔贊成，我只不過係介意同一條船點解佢收咁貴，仲要食材唔係特別靚特別好食。

第四你估個個都好似你咁撚醒啊個個都好似你咁諗就唔會顯得你咁出眾啦

連運費 sor
望落麻麻係因為外賣姐
人地個價係堂食價 咁你叫外賣預左？

人地改個咁嘅名，仲要成個account出得一個po，應該係藍絲五毛搞事

14包菜 ，一包包菜有冇聽過啊？ 一包菜咪一份菜囉 二百幾蚊咪十幾包（份）菜囉 你唔識我唔怪你

成件事好香港人

真係好想幫你出個post long Gor

好，但打機唔可以問候老母

有呢班冷氣軍師兒登仔日鬥夜鬥 遲早比佢哋玩撚爛
睇小啲兒登post 喇

1288個set 應該無問題，見間野餐牌5-6人好似都800蚊

反而散叫係原Po樓主叫個時無諗過太貴就唔好叫？

要抵食咪叫個貴set自己再買平野拉上補下，第一次比錢食飯咩

啱呀你睇吓你

節日食港式到會咪姐係凍曬既炸物同三文治
pizza 咁多人叫都係凍撚曬

講真屋企有煲有焗爐，自己買半成品焗，再外賣啲自己整唔到既野係抵好多

陶傑又講中

香港人骨子裡同中國人一樣，都係有內鬥基因

去英國仲搞香港城，實死硬

每個人有佢自己嘅意見，值唔值自己話事唔好幫人講

但係原post同openrice都讚佢個威靈頓 我睇唔透

乜仲有人理連登標準

把尺喺自己到唔係喺連登到

咁你係咪話唔值做乜柒？自打咀巴？

真 不過覺得一面倒屌間鋪有啲戇鳩

都唔知班撚樣鬥乜鳩 ，仲話想打仗，打條撚咩 自己人就比佢哋鬥死先啦

上面反問嗰碟沙律嘅份量=Price 咁咪有14包菜囉一包一份菜啊， 有幾撚勉強啊？你咪答我我咪慢慢同你傾囉，你就真係肉酸 你講得好啱呀你自己都識講啦你你諗得有冇氣氛咩 因為我都係咁覺得啊，但上邊條友答返我話因為聖誕收貴啲呀嘛，你幫我屌柒佢就啱啦

係咪附近有藍店唔抵得人生意好咋？

扮黃鬥黃已經見怪不怪 一定要保持兩米距離

原來有啲嘢係要預咗嘅

比撚埋隻碟你呀long Gor?

又起人底又做鳩人

由頭到尾都係我喺度發表意見咋嘛，係你無端端起人底，引戰

做乜鳩人呀？又屈人
你自己利申好多野周圍周人講炸

呢啲唔係一包包係咩，去下旅行見識吓世界先沖出嚟啦 okay ?

大家討論下姐 冷靜啲long哥仔

唔撚洗，一分錢一分貨就夠了

唔搞點食人血

我都唔明咩叫14包菜
我好似睇番之前啲post 你話你係「pro chief」
定係你想講chef?

我發表我意見，你屌柒我跟住你叫我冷靜。你冇撚嘢下話

係！大陸狗！都黎埋加持

加個黃字生意就多幾成 又唔洗捐番出來

爽呀

佢係semi pro long (自稱）

個樓主擺明係分化撚黎

屌柒你咪屌柒你囉傻閪驚你咩

呢度兒登黎

條友話食晒啲牛先影相，影唔到碟牛
但其它野就記得影？
咁都信？

仲要食撚晒先要人地全單退
咁撚on9都仲有一大堆人支持

而家間野難唔難食無人知

我睇到就係佢節日期間訂夜晚
呢啲價係咁上下嫁啦

唔同我食法國野佢俾丁屎咁多我，我食晒又屌柒間餐廳份量唔夠全單退款咩

有野唔啱就應該即影相即通知要人退
邊有食晒先黎退

仲要咁多人撐覺得無問題
條友仲要係P牌講幾句之後自爆拍拍屎忽走人

留底一班on9又黎鬥黃

食撚晒啲野唔俾錢叫食霸王餐
咁食撚晒啲野再要求全單退呢啲叫乜好？
然後支持呢啲ge人應該又點叫佢地？

乞衣都無呢啲人咁賤格

出邊食意粉2xx我覺得唔過份,食開都呢個價
好多時晚巿都呢個價（咪同我講啲茶餐廳）
佢仲要求加左份量先2xx

根本就係到撚傻仔
仲要好成功

又或者叫 好食是良知

你個個point咪又個錢字 你咪再撻啲咩同路人出嚟啦好肉酸
係呀我窮呀 我窮到聖誕節肯比多啲錢出去食啲垃圾
你有錢呀 有錢到係茶記食個飯都要計撚住蛋兩蚊飯三蚊個餐二十蚊 淨蝕幾多幾多好肉赤
你要串人待別柒 真係唔該review下自己講過啲咩先
正常人講野真係唔會無啦啦比咁多人jer住

係咪用最cheap價錢 性價比最高去食一餐飯先係好精明
多一蚊都唔比 咁唔叫支持黃店啦 咁叫食黃店
算啦唔想同你拗 你有你支持 我有我on9咁支持
你講得同路人 我拗撚贏你我有咩著數
唔洗覆我 唔想on99又駁緊同一樣野
不過你想覆我會當留言睇

The main difference between Chief and Chef is that the Chief is a a leader or ruler of a people or clan and Chef is a person that directs preparation of meals.

你唔好沖出嚟啦，English have a lot of form and methods to use

千幾蚊都嫌貴

現實有呢d朋友一定好辛苦

又中？

想大件夾抵食又飽，但又比唔起錢，比屎你呢款人食就最好

There you go

你up乜鳩？食乜撚野人血饅頭，五毛駁唔到又spin?

得黃絲鬥

入面勁多一早block晒既人
再睇埋個留言就知點解block左
Btw多謝樓主出post正視聽
而家連登真係好易俾人帶風向

笑到仆街

個on9樓主以為貴就一定份量多

大把餐廳食個名

成班大鄉理咁

所以我唔會刻意幫襯黃店，中過幾次伏

推呢個

Pishh

因為呢度兒登
好多人食米唔知米貴

出面好少少餐廳剩係一碟意粉都要二百啦，加上聖誕節
正一食米唔知價

所以啲人成日屌自己人分化
是但搵個p牌acct扮黃出下post搞掂
千幾正評

多謝樓主出po正視聽

睇到佢話養好多手足突然間笑咗出嚟

咁你咪開價囉，講咁撚多做乜？眾籌啦笨柒唔籌正契弟

食燒生 幾十就飽

黃咩鬼呀 搵食用者 黃唔黃背後有撚人知咩

除左蕭生果d真係黃到日日撚化老人

最穩陣 課左有d野睇

請善用起底功能

你食老麥啦

推一推

你邊間餐廳做 要用一包包菜
利申埋 酒店fine dining 出身

就當你chief 同chef講得啱都好 （我完全未聽過有人叫chief ) 可能我見識少啦

原post專登，唔放威靈頓帶風向

樓主專登，屈鳩人地要退全數

根本兩邊都係一擔擔，香港人

連登中學生多呀麻

出來做野中環d扮高級餐廳大把份量少既野食

價格 份量 同味道 完全可以無關係

佢地覺得貴就要份量多

講真我又唔覺得好貴
每人2舊幾加個威靈牛
係咪未試過聖誕出街食飯既窮撚

6-7年前食連鎖西餐既2人套餐 都要3xx至4xx 1個人

你重要外賣到會咁

你話你唔係5毛我都唔撚信

肯撚定又係對家想搞9黃店既風向post
但又成千4個like
可唔可以醒少少呀

咁而家就係講緊佢唔值呀嘛，咁呢個社會係用資本主義去運作㗎啦，咁你要去得到一樣野就係要用錢去換取㗎啦，然而就要去睇佢值唔值。
我又冇拉到去茶記，你又拉到去咁遠做咩啫，依家唔係沙律幾十蚊喎，係幾百蚊喎仲要外賣喎， 又要付出時間成本，中伏成本，金錢，我呢啲理性分析姐，大佬食落肚個喎免費我都唔食啦，我不如自己煮。 呢個世界冇cheap 唔cheap 只有正同唔正，如果我用到minimum price 食到好食嘅嘢又唔使我煮仲要係黃店何樂而不為啊？ 原來比多啲錢先叫支持黃店？ 咁不如索性去捐錢啦唔好食啦，直接入去擺低錢走人啦你笑撚到我

你真係好L on9

五毛、PR、藍屍 自己選擇一個或全認
唔認就會出絕招
請善用起底功能

推
對家咁撚多錢
要幾多連登ac帶風向都得啦

不嬲都係咁講

又黎

唔知以為係1條友俾1700

你最叻仔啦.相信食完比人當水魚都會咁開心

大把自稱都食㗎啦
唔好鬥黃吖嘛
黃絲係狗係垃圾 幾時威返次比我睇

果條撚樣我就1早block咗

改名啦 咪撚侮辱孫中山啦
係藍絲咪認囉老撚土

你on9?
你唔止智商有問題
連對眼都有

有影其它野食相
就係無影啲牛，話食撚晒
咁都好信？

要影就一向拼埋一齊影嫁啦
特登抽走最大份嗰碟牛黎影為乜？

你去KFC買左4-6人餐啲飯同薯蓉都唔係一人一份嫁啦

你食屎食懵左？

我覺得貴
不過食之前都預左嫁啦
中環果d撚屌餐廳仲貴份量仲少仲要難食啦
食個名者

自己煮仲好 王剛又有教

Cls 點解唔開得post開名講
唔想其他人中伏

自己整咪唔貴囉
但運費就真係有d 貴
自己拎完call 的都平d

黎乜撚，以為自己企係高地，有班盲撚撐下就威威，講到尾咪同原post一樣

佢唔係想全數退係想點？
食完走去投訴
老闆最後話平四舊幾
仲要上黎公審 你不如幫佢答下

而家我要佢哋明我講咩啊，咁我咪用啲簡單嘅形容令佢哋明白囉一包包菜只不過係包裝咋嘛 包=份
Similar meaning

同埋chief and chef 唔係我講我都係引用網上資料，見識少唔緊要，讀書幫到你 聞道有先後，術業有專攻

你唔好咁講呀，樓主會屌柒你㗎

唔好意思本身話唔覆 但係我真係笑咗出聲 覆埋呢次

我依家就係用捐錢嘅心態去食一間黃店呀
呢啲先叫何樂而不為呀
同埋 我個最cheap價錢係解最平呀 唔係低質呀十憶廚神
你補個minimum price出嚟真係笑咗出聲 失禮

繼續開放比你留言 你真係好趣緻

唔會 淨係屌你一個

聖誕不嬲個價錢會貴過平時
出去食聖誕大餐價錢同份量都同平時差唔多架喎
聖誕餐廳食會唔會投訴好貴先
而且威靈頓牛係不嬲貴過其他野
而且個樓主全部都影係唔影碟牛 有冇咩特別意思

屌咗個傻閪10幾頁，你真係好有毅力

其實關乜野黃圈事，幾時黃圈個定義係大件夾抵食？跟本係唔係黃店同佢間野好唔好/抵唔抵食係orthogonal
條友覺得食野覺得中伏想放出黎，大家討論囉
單純係收到既貨/服務唔藉佢個價，唔需要第一句就大張旗鼓標籤黃店
如果係想最大化得到既service/product, 咁做消費決定時候就選擇CP值最高既商鋪，唔睇佢政見.

所謂幫襯黃圈，係想你消費緊既錢流返入d自己人/敢表態支持既人
決定跟據藍黃去消費果刻，就等於make decision唔張性價比放頭位。
情況就好似我去幫襯社企cafe，係因為我覺得我既消費係一定程度上支持緊弱勢社群，所以我咪去。唔係因為佢好飲/抵屌。
我覺得杯野真係難飲到飲唔落口既，咪下次唔幫襯。唔通我又屌個唐氏店員沖得難飲？

睇下佢鳩up下幾搞笑
佢果種厚面皮學下無壞
不過最搞笑係佢member 之後利申黃
笑死

你唔識用英文就用中文啦柒頭你唔撚講中文你我點撚明啊？原來你係用捐錢嘅心態去食嘅，咁對唔住啦我唔係呀，比咁嘅價錢去食啲咁嘅嘢咪即係得你地咁清新脫俗站於高地嘅黃絲先去食囉柒頭。第二minimum price 有咩得罪你呀？ 可能我因為讀過經濟？所以我唔可以用最低嘅成本去得到最好嘅嘢？ 同埋你唔好講到你好偉大咁啦乜撚嘢叫開放留言姐個連登你架？ 你真係好趣緻

@semi pro 想睇你點答

你睇番，呢兩日對家一公開講要搞黃圈，即刻有幾十個ac 出嚟屌，有P仔有唔係P仔。

連叫人罷kfc 既都俾人屌。你睇番正負評就知。五毛ac 又幾十個變咗幾百個

minimum price
條友應該餐餐自己煮
因為香港地，食落口嗰件野，鋪租佔左好大部分
以佢minimum price黎睇
佢應該幫襯黃色供應商，再自己煮先符合到佢講ge野

佢無接受人地既退款放上黎公審ok 但佢接受左退款 件事左就解決左 個仆街仲放黎就佢唔啱 屎狒鬼

唔洗勞氣啦樓主 有班人係鍾意咁 之前龍門事件已經係咁 脅住黃店個名就要人地份量要大 味道要米芝連級數 價錢要貼近成本價 成班食屎狗食藍店食麥當勞又唔見佢地條皇帝脷食到屌哂鬼 調轉頭仲識講 咁既價錢係咁既貨仔啦 食得藍店預左啦

聖唔聖誕都好 大把扮高級餐廳又貴又細份又難食 自己煮最好

唔好話餐廳呀 幾十蚊買杯台式飲品都唔值啦

但人地比得起邊會好似個post個樓主咁又嫌貴又嫌少呀

你睇吓你都唔理性嘅😹跟住同人講你理性點知起人底好驚啊媽咪

投訴=r着數，窮撚真係限制思想

消費者買完野，唔滿意投訴有咩問題，洗唔洗下下硬食

講性價比m記都搵笨7啦

只不過佢係幾十蚊先冇人屌者

可樂 薯條 19飽賣3x蚊

就係啲人唔明 所以咪比人一直捉住哩幾點去分化囉

食撚晒先話唔滿意

對唔住我喺香港嘅時候大部份都出去食 又好食又平又係黃店。
同埋都唔係間間黃店都用黃色供應商啦 你唔好玩自己啦

根本無黃色過 只係水魚圈

咁你又咪一樣用自己把尺去衡量

明白樓主擔憂
但呢個世界總有D為左少少錢而嘈既人
咁緊張D錢好心食快餐店算

樓主，叫一叫人睇番隔離個po 既#18，個P 牌仔上網偷圖屌嫁！

將養手足既成本加入售價當中，又將成本降低
咁不如叫消費者自己捐比機構，依家賺到發發又拎埋光環

香港人都不嬲西 麻煩
根本唔關黄藍事
係佢個句養手足畀人捉痛腳姐
畀著係藍店 畀d藍屍食咪又係死

一黎原po樓主又有誤導成份
個餐包既牛同餐湯其實都冇影過出黎

二黎西餐食差唔多既野
唔同鋪頭既質素同價錢個range不嬲都可以差好遠
真係要食左先知值唔值呢個價

三黎老闆態度其實都唔錯啦
你食曬d野仲要人退全數真係獅子開大口
冇比人屌番轉頭都算係咁

唔係話黃就唔屌得
但連登仔上屌人前可否諗清楚先
唔好睇少自己係網上講一兩句說話既影響力

師兄 快啲走
我頂住先
Btw 好食讚 劣食彈 好正常姐
唔通下下都要盲撐？
俾錢果個係我
上黎發表下自己感受 又要俾人屌
咁以後開post 駛唔駛問岩咁多位口味先開

我係用你邏輯去諗
你話正唔正呀嘛
扣返鋪租碟野仲可以更平添
以你講得出minimum price
返屋企煮就最正
你話仲要係黃店就更好呀嘛
咪補句叫你用埋黃色供應商囉

我都無話間間鋪都係用黃色供應商

我叫你去咋

自己食唔起就屈人貴
都幾好野
佢係咪前世未食過聖誕餐

講真求其一間叫做正式少少嘅西餐
平時啲沙律都差唔多成百蚊一份啦
扒都幾舊水 意粉同飯依啲座底都二三百
咁聖誕節千七蚊都係俾多少少姐
咁都唔gur要放上黎公審
人地都已經回緊啲水仲想點
真係好撚核突
咁撚窮酸就咪學人消費慶祝啦

聖誕餐貴就不嬲都係啦，同隔離po個樓主係偷圖賊黎

邊有起你底？我真係唔敢起
你睇下你自己開過咩post先
你係on9同成日用成本論
但我都唔想你做第二個木耳

係 食埋痾埋屎再去投訴啦

上個post個樓主真係痴撚線
個main dish 冇影
影相上而下 望落一定少
食撚晒人地啲嘢叫人全數退錢
係咪以為自己食垃圾到會 諗住會用開party啲錫紙兜

聖誕收貴多少少好正常 西餐外賣冇plating 感觀一定差啲

總結前post樓主真係痴撚線

思想共鳴唔差喎

你先on99啦 先唔講黃唔黃店係咪捐款
你節日消費講成本論已經係弱智啦

同一個份量叫pizza hut佢地會覺得冇野
呢到起碼pizzahut個錫紙兜double

算啦 隔壁已經千幾正評
證明大部分人都係唔睇唔判斷就鳩黎
已經盡幫

最痴線係撐上個post樓主啲人

厭啦又係哩隻回覆

有啲人只係同你立場相同，但係佢地唔係好人，可能陰差陽錯之下，佢地嘅人生有些少唔同，可能佢地未必食緊黃店，而係打緊人

笑撚死我仲話自己讀經濟
真係
佢prof會唔會嘔血

定係佢仲未考dse

聖誕節邊度食野都貴 仲要連運費
食黃店咪當一半錢買食 一半錢當捐囉

原po幾多帶風向五毛唔覺得餐廳份量少到要公審何況人哋錢又退左 唔明點解要jer 住黎鬧

只能話啲嘢唔適合

我讀個陣都好似冇咩掂過用minimum price嚟形容
Oppo. Cost就有

係囉 我都懷疑緊d人係咪假膠
酒樓叫個小菜都成百蚊啦 仲要份量少難食唔通又屌咩
出街食預左搵笨

靚仔我冇緊張啲錢啊，如果好食多多錢我都唔care但係佢用咩材料大家知啦，仲要收咁嘅價錢，我勸你又真係食快餐店算啦

原本唔識間餐廳都想去試下個wellington

係貴左d 不過未算搵笨既

笑左 你哩段有無重複左十次

好憎啲成日講成本論ge人
做採購都算
屌，又要出街食，又要搬成本論
成個人都神神化化咁
好到無呢啲朋友

窮撚根本唔應該食西餐啦
用埋哂d大件夾抵食標準去批判d餐廳
好心就去幫襯茶記啦 1700蚊攞哂去買牛河 炒飯食撚死人都夠

你字裏行間已經睇得出好重視錢啦

巴打你應該未畢業？

啱呀所以我都鼓吹大家去 ，但咁嘅價錢咁嘅質素我個人認為就唔值囉呢間野，尤其係沙律同埋意粉

「呢間唔掂，下一間囉」
問心 啲人屌黃店係想人地改善咩 想出啖氣啫
唔洗下下屌到人地一扑一碌
佢間鋪唔掂就會遲早收皮

都係既，不過睇po 果個就要有責任起哂頭兩版所有回覆既人底，再用個結果調一調整番俾人影響既地方。不過問題係你唔會咁做，咁就需要大量呢啲po 出嚟提醒人。你睇隔離po 既#18。連野食圖都係偷圖，會係咩人？

聖誕餐貴都要屌，你唔好屌埋情人節？屌到香港冇紅日就日日食平野

btw，建議樓主有時間可以反向去藍絲討論區，逆向攻擊藍店！

你地咁好氣回我已經懶得回
又話自己semi pro chief 又話自己十「憶」身家又話自己讀Econ

要退又係職員自己講
之後又講養手足真係難聽過粗口，
仲有唔講值唔值就唔好出li 個post 啦

大把人係錢作怪

你唔㩒起底功能點知到我其中一個名呀，點知到我PSn？你扮乜撚嘢呀？我只不過話佢唔值咋嘛，同埋你都未答到我嘅問題，佢用咩材料姐佢用咩食材姐？

人地semi pro chief

做客要限住個老闆只可以賺幾多 真係弱智到無倫

貴你老母咩.未撚食過西餐啊死窮撚
人地唔撚洗養手足啊

佢應該下下出街拎黎住部計數機同個價表做人
但佢無可能出街食到飯
除左2手飯或者人地捐係街派飯嗰啲

靚女，呢個外賣呀幾百蚊碟沙律幾百蚊碟意粉，定係你覺得咁樣先係正常？ 散叫喎 你就真係弱智啦，你出去食多啲野先講啦

食西餐不嬲都係講質素唔係講份量 你要份量不如去叫返茶記先啱

消費依樣野從來都係自己覺得要就買架啦佢俾唔起咪嫌貴 嫌貴就唔好買 就係咁簡單
又嫌貴又要享受果啲叫肉酸
依種人真係好嘔心好煩

咁我係咪一定要用晒經濟書入邊所有 concept terms and words ah ???!

Semi pro 你識乜撚
多謝晒你隻藍絲幫手推post

pin 呢個好啲喎

係連登批評黃店只有死路一條，睇d留言都知，惡過狗

我上面咪講咗機會成本囉你唔好又沖出嚟啦碌返上面睇啦

威靈頓300蚊咁我日日食啦，你睇餐廳價位，有啲都700到1000啦。

咪係用商家角度去做消費者角色

你講啲嘢都至少重複20次啦柒頭。你都仲係未答到我佢用咩食材要買一個沙律同意粉賣幾百蚊答我啦

樓主有道理咪有正評
但唔代表樓主正確

佢咁樣minimum price
佢生活一定好苦
所有野都可能係二手舊野

可能連電話都買二手舊機
反正都係打出打入send msg呢啲
打機咪load耐啲咁
一樣做到而家新電話做ge野
又平
又符合佢minimum price

仲要值唔值真係要你食落口先知

你外賣凍咗又一定打個6折

一夠靚牛柳個cost都唔平 買返嚟仲要扎 定形 人工 鋪租 燈油火蠟 唔洗錢呀？ 仲要送到你屋企

條友厭貴自己上網訂牛 意粉自己煮 一定最平

咪臭係

依家係話坐埋同一條船憑咩食水食咁深呀

淨係可以圍爐盲撐,盲舔肛
一有相反意見就係5毛,pr
唔肯聽意見邊會有進步?
係,真係唔好再搞落去
因為一路圍爐落去只會越做越閪

樓主其實keep住追post，但驚俾發現屈鳩原post，唔會pin呢個，反正連登一堆堆盲撚

人地講沙律 你講威靈頓咁得意既

喂又係你呀陳生 咁啱呀
等等先 我想問我有冇提過你個名
我真係講緊自己冇乜用過price而係用cost
我發誓我今次真係冇care過你用咗咩字眼

Btw我想知杏花邨係邊一座山嘅山頂

佢用20蚊食材又好
50又好100又好
佢賣300蚊係佢嘅事 係市場定價
答撚左你啦 你無腦都就埋一面啦
用你老母塊西皮磨啲西汁去煮呀

十個回憶
差唔多啦
用唔到出黎姐

食水深唔深你知條撚咩 場租你唔會知 料錢你唔會知 人工 燈油火蠟你唔會知
咁你點判斷食水深唔深呀？

應該仲會攞住啲食品批發商啲報價表黎計
笑4

但唔代表我好重視錢因為錢是一個工具，同埋唔應該浪費係一啲冇用嘅地方身上尤其係一啲唔值嘅嘢例如幾百蚊嘅沙律🥗

我唔準你咁講野㗎

你可以嘅 你鍾意啦
討論區黎架嘛

依幾日真係痴撚線日撚日都有咁低質嘅po屌黃圈，但又有一班人好support，，但依到大部分人孜好正常係咪連登有平行時空

仲話自己唔緊張啲錢

好好笑
唔回佢點睇佢啲笑話

盲舔肛呀嘩 又邊到鄉下呀

你睇吓你都仲未答我問題 你就真係乜柒都唔識啦 跟住又屈鳩人藍睇穿你啦

所以咪話呢啲下下講成本ge人神神化化
成本論唔係問題
但下下搬出黎當自己睇得透切就好on9

所以如果係黃/非支那供應商咪值得貴

屈乜？條乞衣見到人話全退話接受呀
咩都無過post 過係咪自己要求人全退呀
原post條友自爆潛左十世啦
搵店主再交待下 到時你咪潛

其實我覺得冇必要咁樣公審人
而且聖誕節一定比平時貴
你自己又食曬
姐係食物質素冇問題啦
如果因為份量少而退錢
我覺得都過份左囉

咁你都要睇吓本身樣嘢值唔值㗎，佢overprice 喎你呢啲人真係好肉酸在你唔俾人覺得唔值仲要施加自己價值觀喺人哋身上 你真係的確幾嘔心

唔知呢個鋪有冇機會永續
想跟semi pro 學野

總之我食黃店唔夠抵就你既錯，
食晒叫退錢，真係好撚屈機
上連登就算啦，宜家慣咗睇完新聞就算，
留言睇都廢事

唔洗

你用晒啲terms出黎會晒電晒力，無人會睇
所以以minimum cost黎睇
唔值

一陣我起仲多野呀

巴打講得啱！

我講緊意粉沙律錢喎 關威靈頓咩事，你食咩沙律食到幾百蚊到$1000咁貴呀 和牛鵝肝魚子醬沙律？

人地1700除6 計當平均300蚊，你唔質疑個300蚊都好得意

咁佢咁拉平均，再話300蚊沙律，我就享用佢唔講果300蚊威靈頓

好似你出面叫set，會唔會例湯，沙律，主菜，甜品 平均除先

咁人哋話黃色經濟圈呀嘛柒頭你縮番埋落你個閪度啦，又唔撚睇前文，依家係話同一條船點解要食水食咁深呀

P牌不推文

我話緊你講成本論呀
關咩同唔同一條船
同你唔熟咪逼上黎啦
你過返去你嗰條成本船到啦

岩岩先追返Post

其實個論述一D都唔難明
不過佢似係享受緊同你地泥漿摔角多過實際討論
我就唔浪費時間啦 難得放假

你鍾意食西汁我唔理，三百幾蚊市場定價定黃色經濟圈定價？ 所以你都係冇答我問題啊柒頭我係點解一個沙律值三百幾

同意
條友自己食曬 姐係食物質素冇事
點解折比佢

你攞1700除6 計當平均300蚊，咁你食咩威靈頓食到300咁平？支那隔夜牛？

好似你出面叫set，會唔會例湯，沙律，主菜，甜品 平均除先

唔可以善用理財？

香港人！大家一定要創造自己嘅經濟圈

你自己出
之後又教人整火魔
想點呀？媽 好亂呀

而家又成本講成機會成本
Cost同 opportunity cost 都未識分

泥漿摔角呢個term好正
就係放緊假先得閒玩下
平日真係要返工不了

你連人地成本都唔撚知 點判斷到人地係食水深呀傻西
你話炒飯 牛河賣幾百蚊 都有得傾
西餐個價本來就好浮動 百零蚊一碟意粉又有 幾百蚊一碟意粉都有 你點判斷食水深呀?

offer鋪頭自己提出，接受offer都俾人罵大種乞衣

錯喇 you are totally wrong ， 生活係甜酸苦辣但我唔認為我要苦係一啲唔值得嘅嘢身上例如圖上嘅沙律同意粉🤮

樓主PIN呢個就岩啦

間野係做開中上價錢 食威靈頓扒係貴 去西餐廳食都係碟大 同埋見個盒係深 淨係影上面 又唔影埋盒高度

白話: 黃店唔屌得, 中伏唔該你自己吞落去

三百幾蚊個沙律 有咩沙律食咁貴？ 出邊餐廳都冇咁貴啦 佢餐廳location喺邊呀圓方？landmark?

我都唔想嫁
咁成本論呀嘛
最好份工係去大帽山頂守天文台
包住包上落
食就唔知
但成本論黎講，買返黎煮都得

咁生活最夠成本

你呢啲圍爐取暖咋柒頭 大家喺郵輪到，你就坐喺啲逃生艇度都唔知做乜鳩

食得西餐仲要計份量既 不如返茶記食炒飯牛河算數啦 唔洗1700
CUT一半攞8舊去買一大盤炒飯牛河食撚到死都得

岩啦 條友岩晒 食完同人講咁撚少
Cut頭cut尾放上連登公審最好
以後間間都咁應對最好啦

Chief
想問一個正常wellington beef幾錢

屋企一定要得一層樓？ 哎喲肉酸囉 你得一層唔好同人講 我費事又比人話我串

你出去食多幾間餐廳先再講啦
大把餐廳都係散叫架啦
訂唔到套餐都係得散叫架咋喎
屋企有十個憶都唔知？

@處男之身 long Gor Gor

死剩把口你睇返上面先啦柒頭，計埋俾你睇啦，睇咗前文先啦唔該

唔追文
想大碟食得飽就唔好叫西餐，食西餐兼細碟你不如去大快活叫雜扒餐

？？？

你就善用理財,人地就唔賺得
所以先話你未畢業

相比之下，齊柏林個到會幾抵食

收皮啦柒頭

串你老母咩 你比我當狗撚炸
你以為自己好撚串呀？

好撚憎鳩啲人成日批鬥
又話鳩人偽黃

你又知人食水深嘅？
下下講野唔啱你心水就叫人縮埋
你自己講完有無面紅架你
小學畢業未？

一人餐？屌你啦
我訂比你食，你同我一餐食撚曬佢，拍埋片以示公允
千祈唔好食唔曬，食剩嗰啲用個屎眼塞撚埋入去唔該

邊個？叫semi pro?

你用二手野咪夠甜囉
慳左唔少成本
又唔洗幫襯出面啲餐廳

一生人生活只有甜
成本論真好

小學雞你做乜撚嘢姐 我唔會驚個喎 你十足10嗰啲警察

2020 仲叫警察
你扮撚完未姐

你又會比人屌唔係食唔起 係間野食水深㗎啦

唔好咁啦人地身家十個憶呀
話唔埋家族做食品批發呢
咁清楚食水深唔深
點知姐

3你老母咩
原文:「叫左個4-6人 威靈頓牛柳餐 $1288
個餐包左：
一條威靈頓牛柳
一份菠菜意粉
兩個小食 (青口同雞翼)」

你自己1288/4 先計到300幾蚊1個沙律姐
set有得咁平均除架咩屌你老母
係呀個沙律好撚貴呀3舊幾水 咁個威靈頓又係3舊幾水WO 咁又點計呀?

我尊重人哋嘅意見，都係果句我覺得唔值 it’s so simple

警察呀警察

你成本論夾硬逼埋黎要大家接受你個成本論
你做乜尻
大家兩條船黎
係要講成同一條船做咩姐

你生活要計成本唔係個個會囉
去返你條成本船啦
你走啦
咪逼埋黎

人地十幾憶就係幾蚊幾蚊咁草返嚟 好勵志

人哋窮撚 邊識做生意啊

依家係佢普通一個意粉三百幾蚊喎 越南急凍蝦喎，普通乾意粉喎

頭幾個cm帶風向真係好重要

佢賺左d錢用黎做乜，關你乜撚野事啊？
你老細會唔會管你賺左份糧用黎做乜春啊？
屌你老母on99
黃店原意對你黎講原來係要開善堂？惡撚過支共

你想點撚樣姐又要着重字眼，你唔好強加價值觀喺人身上啦

Pin左 大家睇下成本論大師嘅偉論

你讀多啲書先啦好冇啊 chef or chief ?

做回憶批發？

咁又細碟又唔好食？

所以咪話你個人廢囉 一啲堅持都無
依家成舊垃圾咁

真係想睇示範

就係因為知得多咪同你講囉講完又唔撚信又要笑+屌鳩人 你睇吓你幾撚肉酸，見識少都要沖出嚟

原文
叫左個4-6人 威靈頓牛柳餐 $1288
個餐包左：
一條威靈頓牛柳
一份菠菜意粉
兩個小食 (青口同雞翼)

驚唔夠食 另外加左：
鮮茄蟹肉意粉 - $228
三文魚鮮果肉提子乾沙律- $238

意粉228咋WO

你又知佢overprice嘅
媽呀好亂
你屋企做供應商定係做市場分析架
我無話唔俾人覺得唔值喎
你覺得唔值咪唔好食
正常你覺得唔值你都唔會理佢
但依家屌緊啲人又要食又覺得貴喎
喂你咁樣邏輯思維去讀econ得唔得架

To P牌樓主：

窮閪過聖誕就咪撚扮闊綽啦
其實你驚唔夠食，你叫多幾個意粉/小食咪解決件事，點解要屌鳩店主度縮？
就算pizza hut（藍店不了）4人餐都係唔撚夠4個人食喎，預你叫其他嘢食架嘛，你又唔講？
驚唔夠飽叫沙律托柒咩？沙律拎黎攝牙罅都唔夠啦。
衣家店主唔係偷工減料得幾隻雞翼幾隻青口咁撚肉酸，人哋唔洗賺唔洗交租交水電？淨係相入面啲外賣用具都十幾廿蚊成本呀！
如果真係好撚大食咪叫夠$3000，6隻肥閪都食得晒！
你自己知自己食量有幾多，叫完唔夠飽下次就咪撚再幫襯或者去openrice寫個食評，就係咁簡單。

根本而家對黃的定義set 到天咁高
有咁既需要咩
係我眼中只要一個要求 就係相同理念就夠
其他野根本次要

唔追文留言， 以前高登被人屌到上太空

第一我咁耐以來都係得幾對鞋係二手因為絕版，第二二手一定差？你條女係咪一手呀？你老母係咪啊？咁啲人有後母咁點啊？淨係識喺度貶低人。你唔知道個成本又點比較啊？你食咗啲咩落肚你都唔撚知啦柒頭

係咪一人食得晒呀五毛 夾錢比你食
比一粒鐘你食唔夠？ 你咁撚大食

我都想 眾籌啦
食得哂當請佢食一餐 食唔哂希望佢賠返10倍原價

聖誕節一個意粉228，好合理

垃圾kfc 都起價三倍啦

點會唔得
咪讀左個成本論學家出黎囉

冇撚有錯
岩食咪繼續撐，岩買咪幫襯多d

佢唔撚識字的，或者係5毛自動filter左六四所以睇唔到

岩呀，肯發聲已經好好，仲要用道德高地去judge人

唔眾啦我請又點話，又唔係貴

又想兜返去話人地吃晒解釋出爾反爾先啦屌

最貴最值的主菜威靈頓牛柳
那個樓主冇影相
用偷圖

呢個留言幾中肯

但係唔係semi pro chief囉
我唔識 我上網搵 但係只有semi pro chef
廚神有冇機會搵啲ref.出嚟教下大家英文 真心想學
唔想出去柒

邊個話pizza hut 4人餐唔夠食4人食

太多人亂帶風白

我係用你成本論去睇
你咁鍾意成本論呀嘛
遲下應該落手落腳整埋添
好勁

我都唔知佢點睇到3百幾 又玩1700除6 真係笑撚死人
300幾蚊1個威靈 我先唔敢食呀屌

你要知道你本身你樓主本身就係狗撚，你唔好以為自己撚下自己個頭就以為自己好巴閉啦 哎呀我好撚驚你起我底啊，求吓你啦真人出嚟隻揪囉

果舊都唔知咩牛啦

點呀chief
我真心未聽過叫chief executive chef 叫chief而唔係叫chef囉
寫出黎ok 算 title唔會咁叫架
你覆我句野重要google copy and paste 不如我自己google la

經濟大師 咁成本到底cost定 opportunity cost姐？
我都讀econ出身 雖然當年英文讀 但轉番中文應該都唔會太大偏差掛

自稱黃絲嘅處男之身 癲撚夠未？
尊重下自己啦 吹水都有個譜

咁因為有經驗囉你呢啲冇嘅我咪叫你縮番埋囉，因為你唔撚識呀嘛！
講完點解會面紅啊，你依家就面紅啦 乖啦

大佬你睇下party food 幾錢先

你呀柒頭

依家咪知囉點知閣下屋企生意涵蓋全港九新界咁多區唔多類型嘅餐廳姐

起下佢底都知份人低低地

我要堅持啲咩啊？

你啲例子唔用好過用 好肉酸真心
見你仲自稱緊係黃 同路人呀啦 第三者角度提一提你啫

仲要白痴到偷gphone幅相既牛，話食晒冇影

覺得貴又話咩成本論既試下咁
有乜野平過自己煮
鬥黃係同自己鬥
我今日冇用千幾蚊幫祝襯果間唔抵食店
用左二百自己煮
淨返果一千自己親手捐左比手足

真係好平既我都見過5,600蚊既，不過聖誕就應該冇可能啦

隔離話個沙律貴，屌，街市買沙律菜都30蚊磅啦⋯⋯啲貴啲嘅超市買價錢隨時double添。佢個份量真係算係咁啦⋯⋯你睇樓上巴打post美心個餐，每人150食啲沙律冇沙律菜㗎，main course仲要得個豬仔骨同碟肉醬意粉

香港連買餸都好撚柒貴㗎，佢個沙律有煙三文魚，仲有咁撚柒多沙律菜

老闆講左啦 可能同事驚
出爾反爾？個同事話賠條友個老闆要哩住賠？
不過算啦 都唔撚關你啲藍絲事 死埋一邊啦

push

留名

你pin 我上面計嗰個啦

不嬲都覺得執柒咗佢算
食過另一間外賣到會 又係伏到仆街

我真係未見過啲咁有經驗嘅經濟學家發表偉論唔撻statistics出黎
你又知我有無閪嘅 定係係我隔離見到我紅都面曬

要用就用批發價講啦

黃店都係垃圾多

直接自己種仲平啦

咁就啱啦👍🏻

當佢玩具咁玩就得
人地讀經濟
人地成本論學家
人地知道成本
眾人皆醉我獨醒啲frd黎

下下都要掩飾自己淆底？
一陣唔好去站務台del ac

藍絲千幾蚊食三文治, 啫喱糖, 好抵食呀

(圖片轉貼自舊post #920, 會員小黑咪)

我啱啱上面講緊係佢散嗌啊 睇佢本身個Menu呀

教人整火魔呀 見你做過

個啫喱糖平均咪要2/300蚊，咁貴架

正常人咪夠囉btw藍店不了

十憶廚神答未 我等得好心急
我好驚出去柒呀

屌晒啲批鬥5毛

而家D餐廳真係難做 要預判D客咩口味 又要預判埋D客係咩食量
個客一句份量少+唔好食 就可以要求回水

點會唔知呀😹行內有價錢㗎嘛，自己本身有搵供應商入貨你唔識就唔好沖出嚟啦一定要做市場分析先識㗎嘛？你老竇係咪AV男優啊？要AV男優先可以屌你老母生你出嚟？ 而家我咪覺得唔值咪講囉咪發表我意見囉，我又冇屌佢要食又要覺得貴我都唔知你做乜撚嘢？我真係唔知你用呢啲咁嘅邏輯思維去做人得唔得啦

就黎比個處男推爆post

只可以講佢又貴又細，好唔好食就唔知喇

而且越南急凍蝦你估平咩，普通size既 講緊10-20蚊隻

睇咗，好多份量少既非黃店普通排都過千，佢威靈頓加幾百好正常，如果減番老闆果466，直頭聖誕最抵。

幾廿人輪semi pro chief大米

夠膽一個一個黎

放心我都係用返我嘅意見引用返你用我嘅成本論答返你姐希望第日你條女係一手西，所有嘢都全新㗎

人地食開呀活50蚊肉醬意粉餐包野飲呀
散嗌唔抵呀

多謝佢啦 仲要推埋2

凌晨post 唔出奇

你收皮啦，政治只不過係一個標籤

黃店大撚哂呀？
垃圾就應該執柒左佢，9成黃店都係垃圾，又唔好食又貴份量又小

佢開心啦 聖誕咁多人陪佢傾計

好多閪人五毛分化撚

好緊張好興奮
快啲答啦想學野呀

我都冇屌佢威靈頓牛扒，我屌緊佢散叫意粉同沙律啊dllm

所以價錢係reasonable

果間參考圖 係Ruby Tuesday黎架WO 師兄
D人用果間黎講貴價西餐係咩價位
而家屌緊果間黃店係另一間WOR

如果佢屌緊既係Ruby Tuesday 我諗人地唔會得咁閒同你TG囉

唔該你深潛啦 呢下好7

黃店係大撚晒，吹咩

Do you know what is semi pro ?????

我一睇個po就覺得有問題 唔係話p牌一定鬼 但我覺得未需要公審嘅地步 某啲西餐係不嬲碟大嘢食少 奈何連登仔好撚易spin 捉住某幾隻字就死咬人 純文字我真係睇唔出間餐廳係客氣定寸咀
公道啲嘅 睇下間嘢平時係咩份量 先再比較下

黃店錯就唔俾屌
咁我屌你老母

真係好多on9連登仔

食完唔夠食就要人退錢咁我去好多舖頭都要叫人退錢啦

黃店就=善堂咩

Feel到哩下真嬲

你又知依間入咩貨嘅你又知依家咩市價嘅？
你又要屌又唔俾數據出黎 點呀十憶chief

block 新會然

Come on mate , come on

係你覺得貴啫

你唔好咁痴線啦，一個打幾十個

btw，係咁既，不如你出嚟開間黃店啦，直接買起個平價鋪位，煮啲又靚又平既野俾大家揀囉。

不過到時唔好食水太深喎，又要小心俾狗搞，又要小心俾人鬥黃。最好就養多幾個手足。靠你啦。

well能力越大責任越大 有必要正視聽

個菜單係ruby tuesday黎架
ruby tuesday都比人屌係黑店 返去食大快活鐵板餐啦

Out啦下下都黃店唔比屌

難食到冇人幫襯就執架啦講講講

Semi professional? 你自己講semi pro chief
我跟住你講就冇死啦 咁係答得未
究竟係semi pro chief 定chef?

唔小心禁錯咗負皮
推

其實唔駛拗 不如叫佢拎佢公司報價出黎俾大家睇吓啦反正沙律有相 睇到用左咩食材

既然佢semi pro chief
我咁啱又識少少批發價錢既野

人哋屋企十憶身家

樓主呢

係囉
講到覺得係合理價錢嘅反而係異類咁

你真係傻
唔係扮
我都話香港食野最貴係鋪租，人工
你就拎啲食材成本話人overprice

煮嗰個唔洗錢請ge
間鋪唔洗錢ge
燈油火蠟唔洗錢ge

一味剩係拎最平成本ge食材話人overprice

屌，我仲以為有啲咩野咁巴閉
原來咁咋

屌 嗰個po樓豬原來全新p牌嚟

Semi pro on9 do you know what is semi pro ? I’m just claiming myself as a semi pro 😉 我又唔係喺餐廳入邊點解要俾個formal title 比自己？ 咁所以我會叫你自己Google 咁到時你咪又屌柒我，第二我上面講緊 如果我要食啲咁嘅嘢 我要付出我嘅時間成本，機會成本，中伏成本...... 你自己睇返啦

同埋我上面都講係咪一定要注重字眼？如果係嘅話你同我屌柒番晒所有嘢人don’t be bias and to yourself 😉

個處男真係好霸道小學雞，要全世界就佢一個

間間批發商都唔同價架啦
偏偏用最平個價去批鬥

我講事實姐我冇吹，你就係

Menu...菜單...

咁人哋有十憶身家 平時都係工人姐姐買餸鬼知咩

笑死我 咁簡單俾埋機會佢順便賣下廣告
依家成隻縮頭烏龜咁

錯就要屌
咁既份量唔撚洗屌？

你講埋啲乜春

原來你當你自己老豆老母女友仔女都有個價值嫁

陰公囉

第一我唔係經濟學家，第二你救唔知道我面紅啦你咪又係問咪又係講

咁普通香港人冇可能用到批發價買掛？可能巴打你好勁，係做開呢行，可以用批發價買餸啦。我而家講，如果一個普通家庭要喺屋企自己整呢個沙律，同幫呢間舖頭買，其實價錢可能差唔多。你要講cost，美心買嗰舊pork rib都好平㗎咋

香港而家乜都好撚貴，再者food cost 唔係唯一一樣cost。我講得唔清楚唔好意思

我今晚都叫咗黃店到會，6人餐千一蚊。即管睇下今晚個餐點

無睇成個討論
但係大時大節食5人份威靈頓牛柳應該要1000
即係其他4碟野加小食收700
表面睇落make sense喎

好唔好食就唔知

人地做開批發
50蚊overprice
批發都唔洗10蚊
貴5倍
唔抵呀

你唔好矮化成語，事實上係真係有啲人唔撚識呀嘛

我就咁睇都覺得個錫紙盒好深

總之黃店都冇好野，呢排都唔會食 手你老母足咩，去藍店打工唔好？ 可以搵對家錢又可以搞破壞 屌你老母

讀econ讀上腦
人地就唔洗成本咁

OpenRice have menu

仲講份量？係咪唔撚識字 要傾份量你搵處男傾啦
起下佢底就有tg

咁你有無見過人讀經濟講theory唔放stat架？
答咗人先啦 報價仲未有呀快啦就爆po啦
又話自己semi pro又唔識爽手

到時我會幫親
會用食材成本屌柒佢overprice

黃色饅頭圈收皮啦
賺到錢就自己袋 有幾多真係幫到手足
出事就拎手Joke個名當免死金牌

Semi professional chief coz 我有人跟

再靚嘅唔止依個價啦 依家仲要減返四舊俾人
仲想點

講真 佩服十憶處男廚神一挑十

我擔心佢話你個批發價overprice
種出黎唔洗咁貴

突然好多人入黎

答咗啦睇啦 semi professional 因為有人跟

粒種子都唔洗錢既
憑咩收我錢

我比較想廚神出嚟同樓主隻揪

但係你話chief係leader喎
Semi pro 嘅leader好似好唔make sense
死啦 我好迷惘呀大師

低級分化有無人工收

我意思係冇可能用街價去話間餐廳嘅食材成本好貴

係 對唔治 我見識少
留返俾chief解答

我想問我幾時有話我覺得貴？ 我係話唔值咋嘛原來呢個連登post冇人識中文㗎？ 貴就等於唔值？

呢個都想
不過就算啦 保護返樓主先 畢竟對手一個挑到十個
戰鬥力太高

每個人心目中有唔同定義咁樣係合理價錢呢個係你嘅想法

呢個係我其中一個夢想

得啦
得你一個醒，ok未呀小朋友

希望有一日你會食到👍🏻

講真你覺得伏嘅咪下次唔食囉
唔洗擺上黎公審

係啦去人農場r下啲跌落黎嘅種子去後山種

洗鬼死本咩

咁

啫係

唔貴啦？

人地十個憶
第一個係回憶
點post出黎

咁你業餘唔係全職但係有人跟, which is chief

你唔認同佢觀點 都唔洗一野就屈人五毛

起我底就知囖又5毛pr 仲唔肯面對現實
黃色饅頭圈有撚用咩屌你老母
打下D垃圾國際戰線 成日話核彈核彈春袋春袋
人唔笑狗都
關注有撚用 你呢啲廢閪咪又係呢喺電腦後面打幾隻字
正式宣佈入面嗰啲手Joke只不過係監躉
咁中意乜乜師 乜乜師
新增一個監躉師

你覺得我會咁戇鳩玩自爆？

放心我唔會同你玩自爆

點解有多d要求唔得先？

而家係為左政見而專登幫親某d餐廳，要求高番d有咩問題？

咁快啦，而家啲人食到冇野好食啦。商機黎，go

咁又係嘅semi姐人地
手腳要慢人一個double都正常

但係google搵唔到 which is un搵able
得semi pro chef
咁點算我出街點同人talk

就黎1001 我唔再開post了
有興趣可以自己再開

不過都想更清楚件事嘅來龍去脈
係咪原post樓主主動叫間鋪回水或者迫店員退全款

哩層就等店鋪方面澄清
因為原post樓主已自爆深潛
幫就幫到咁多 間野可以交待多啲或者完整對話內容

吓，自爆左啦

paper and veggie食 威靈頓 仲有埋芝士蛋糕
一個人差不多五百落樓
用呢個唔算貴嘅威靈頓黎計
而呢間黃店個威靈頓係夠4-6個人嘅話
加上樓主食哂啲野又屌再公審人
又真係幫樓主唔落

不過寧願佢再收貴啲 但意粉 小食 沙律多返啲
咁少份量但話4-6人 真係引人詬病
仲要借養手足為名黎情緒勒索樓主就範

兩邊都有問題 打和啦！

你自爆咗啦喎 唔爭在啦
又十個憶又semi pro又chief又讀econ嘅
有乜咁難起你出黎呀

知唔知咩係黃色經濟圈
係經濟圈 經濟圈 經濟圈呀
用吓你坐住左個屎忽腦啦
唔撚係善堂呀
最撚好黃色共產圈啦好未
乜都唔使錢就最好

就算你堂食咪又係哩個份量
有咩好屌其實

條友開始避重就輕
唔撚佢了
要出街

有問題係幫襯果個

唔覺特別貴, 正正常常都要比人post上網公審咁撚肉酸? 係到成本論唔知做乜撚, 講返正常西餐市價啦屌你老母

駁唔刀 blocked

食晒先黎叫全單退款

你不撚如行出馬路做撞車黨

其實黃嘅做得差，理得佢養咩手足，一樣係差嘅就要淘汰。呢家黃嘅做生意包生仔？

佢有咩做得差？肯退成500蚊？
哩樣真 我係老闆真係唔撚退

其實睇落條威靈頓牛柳都有4人份量
仲要加多個意粉
除翻開五人份量$257.6其實唔貴
講到明4-6人份量
本來就係俾你預唔同食量
比足5份Maincourse加2個小食仲要放上黎公審
佢係咪未喺出面食過西餐

1700蚊6個人食仲要係西餐仲要係聖誕仲要屈返人4舊喎
唔夠飽都正常啦下話有威靈頓喎

比喻姐，真係恭喜你呀， 都係果句希望你條女係處啦

wow

你可以揀唔食
雖然個老細又係柒嘅

你影張自拍加你連登名出嚟我咪影囉

其實唔一定用成本價用街市價都好

咁佢地都要對得住D客既

10間餐廳九間餐廳啲肉醬意粉都係用加工嘅咋梗係唔抵啦食加工嘢仲要食幾百蚊，食嗰個真係

有幾唔對得住？

影埋個高度裝到邊得唔得？
睇餐廳做咩價位
好多百零蚊一人份量都係唔會夠飽
咁佢二百幾蚊意粉頂盡都係三人份量

當大部份消費者係黃圈入面揀唔食，最後佢咪又好大機會執

睇圖唔覺有10幾隻雞翼

不嬲各有各做，信邊樣就做邊樣
一年前係咁架
你鍾意屌人血饅頭就慢慢屌

鬥自己人就最叻

總有班清高撚

你自爆咗關我咩事姐 我未自爆架喎

238意粉點樣4-6人份量
我睇個餐牌一人份都130上下啦

我冇話我醒啊係你自己柒咋？ okay my friend ?

咁咪執 佢唔會係第一間亦都唔會係最後一間

好多人無腦，淨係識跟風批鬥

鋪租貴又冇咗晚市堂食
真係生意難做

全部食晒想全數退款真係over咗
如果$1200主菜冇問題
咁嫌$500嘢食份量少/唔好食
最多下次唔幫襯
唔洗拎出嚟公審

其實聖誕普天同慶日子
成班friends 一齊開心玩吓仲好
好過花時間去投訴去公審
掃慶又影響心情

其實⋯⋯food cost 對餐廳黎講都唔低㗎⋯⋯同埋而家又冇堂食，生意又差，伙記又要繼續養，舖租又要繼俾。大家都唔樓黃店執笠啦

見佢個樣presentation都唔差呀

原Po主食嘢唔知價？
覺得價錢同份量好合理喎
換返隻靚碟堂食咁上比你係咪會開心返？